"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[4573],{2697:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>r,contentTitle:()=>o,default:()=>k,frontMatter:()=>s,metadata:()=>l,toc:()=>c});var t=n(4848),i=n(8453);const s={tags:["leden","apetit",2022,"01/2022","maso","klob\xe1sa","t\u011bstoviny","fazole"],persons:4},o="Vinn\xe1 klob\xe1sa v raj\u010datov\xe9 om\xe1\u010dce s t\u011bstovinami",l={id:"recepty/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami",title:"Vinn\xe1 klob\xe1sa v raj\u010datov\xe9 om\xe1\u010dce s t\u011bstovinami",description:"Zdroj: Apetit, leden 2022, strana 23.",source:"@site/docs/recepty/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami.md",sourceDirName:"recepty",slug:"/recepty/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami",draft:!1,unlisted:!1,editUrl:"https://github.com/ivankudibal/nase-appetitlich-kucharka/tree/main/docs/recepty/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami.md",tags:[{label:"leden",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/leden"},{label:"apetit",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/apetit"},{label:"2022",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2022"},{label:"01/2022",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/01-2022"},{label:"maso",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/maso"},{label:"klob\xe1sa",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/klobasa"},{label:"t\u011bstoviny",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/testoviny"},{label:"fazole",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/fazole"}],version:"current",frontMatter:{tags:["leden","apetit","2022","01/2022","maso","klob\xe1sa","t\u011bstoviny","fazole"],persons:4},sidebar:"tutorialSidebar",previous:{title:"Tepl\xfd ku\u0159ec\xed sal\xe1t",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/teply-kureci-salat"},next:{title:"Zape\u010den\xe9 wrapy s kuku\u0159i\u010dn\xfdmi lup\xednky a guacamole",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/zapecene-wrapy-s-kukuricnymi-lupinky-a-guacamole"}},r={},c=[{value:"Ingredience",id:"ingredience",level:2},{value:"P\u0159\xedprava",id:"p\u0159\xedprava",level:2}];function p(e){const a={em:"em",h1:"h1",h2:"h2",img:"img",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(a.h1,{id:"vinn\xe1-klob\xe1sa-v-raj\u010datov\xe9-om\xe1\u010dce-s-t\u011bstovinami",children:"Vinn\xe1 klob\xe1sa v raj\u010datov\xe9 om\xe1\u010dce s t\u011bstovinami"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:(0,t.jsx)(a.em,{children:"Zdroj: Apetit, leden 2022, strana 23."})}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Pro 4-6 osob."}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:[(0,t.jsx)(a.img,{alt:"Vinn\xe1 klob\xe1sa v raj\u010datov\xe9 om\xe1\u010dce s t\u011bstovinami",src:n(2026).A+"",width:"3888",height:"2592"}),"\n",(0,t.jsx)(a.img,{alt:"Vinn\xe1 klob\xe1sa v raj\u010datov\xe9 om\xe1\u010dce s t\u011bstovinami",src:n(3633).A+"",width:"3888",height:"2592"})]}),"\n",(0,t.jsx)(a.h2,{id:"ingredience",children:"Ingredience"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"2 l\u017e\xedce rostlinn\xe9ho oleje"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"500g vinn\xe9 klob\xe1sy"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"1 velk\xe1 cibule, nakr\xe1jen\xe1 nadrobno"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"500 ml hov\u011bz\xedho v\xfdvaru"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"400g konzerva kr\xe1jen\xfdch raj\u010dat"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"500 ml raj\u010datov\xe9 passaty"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"4 \u0159ap\xedky celeru, nakr\xe1jen\xe9 na kosti\u010dky"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"2 mrkve, nakr\xe1jen\xe9 na kole\u010dka"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"400g konzerva b\xedl\xfdch fazol\xed, scezen\xe1, propl\xe1chnut\xe1 a okapan\xe1"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"2 l\u017ei\u010dky nasekan\xe9ho \u010derstv\xe9ho oregana nebo 3/4 l\u017ei\u010dky su\u0161en\xe9ho"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"2 l\u017ei\u010dky l\xedstk\u016f \u010derstv\xe9ho tymi\xe1nu nebo 3/4 l\u017ei\u010dky su\u0161en\xe9ho"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"1 l\u017ei\u010dka \u010desnekov\xe9ho pr\xe1\u0161ku"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"1 l\u017ei\u010dka chilli om\xe1\u010dky (nebo v\xedc, podle chuti)"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"s\u016fl a \u010derstv\u011b mlet\xfd pep\u0159"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:'200-300g st\u0159edn\u011b velk\xfdch such\xfdch t\u011bstovin ("vrtule")'}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"hrst nasekan\xe9 \u010derstv\xe9 petr\u017eelky + k pod\xe1v\xe1n\xed"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"hrst t\u0159e\u0161\u0148ov\xfdch raj\u010d\xe1tek, rozkrojen\xe1 na p\u016fl"}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(a.h2,{id:"p\u0159\xedprava",children:"P\u0159\xedprava"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Ve velk\xe9m hrnci ope\u010dte na oleji vinnou klob\xe1su dozlatova a tak, aby byla prope\u010den\xe1. Pak ji vyjm\u011bte na tal\xed\u0159 a z hrnce odeberte p\u0159ebyte\u010dn\xfd tuk, na zb\xfdvaj\xedc\xedm ope\u010dte cibuli dosklovita."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Vlijte v\xfdvar, raj\u010data, passatu, vsypte \u0159ap\xedkat\xfd celer, mrkev, fazole, oregano, tymi\xe1n, \u010desnekov\xfd pr\xe1\u0161ek, p\u0159idejte chilli om\xe1\u010dku, podle chuti opep\u0159ete. P\u0159ive\u010fte k varu. Zm\xedrn\u011bte ohe\u0148; p\u0159iklopte a va\u0159te cca 15 minut. Mezit\xedm nakr\xe1jejte vinnou klob\xe1su na 2-3 cm kousky."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Vsypte t\u011bstoviny a petr\u017eelku a p\u0159iklopen\xe9 va\u0159te, aby t\u011bstoviny zm\u011bkly, trv\xe1 to 10-14 minut. P\u011bt minut p\u0159ed koncem va\u0159en\xed vsypte nakr\xe1jenou vinnou klob\xe1su a proh\u0159ejte ji. Pokud by sm\u011bs p\u0159\xedli\u0161 zhoustla, ani\u017e by t\u011bstoviny zm\u011bkly, vm\xedchejte horkou vodu. Pod\xe1vejte posypan\xe9 dal\u0161\xed petr\u017eelkou a raj\u010d\xe1tky. M\u016f\u017eete dozdobit i \u010derstv\xfdm tymi\xe1nem a oreganem, m\xe1te-li je po ruce."})]})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},3633:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>t});const t=n.p+"assets/images/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami-2-65d99dcd49be6f931400e631eaa563e4.jpeg"},2026:(e,a,n)=>{n.d(a,{A:()=>t});const t=n.p+"assets/images/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami-738068e5b46b2d920762a06fff8cdd1d.jpeg"},8453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>o,x:()=>l});var t=n(6540);const i={},s=t.createContext(i);function o(e){const a=t.useContext(s);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function l(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),t.createElement(s.Provider,{value:a},e.children)}}}]);