"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[8544],{9340:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>o,contentTitle:()=>r,default:()=>p,frontMatter:()=>l,metadata:()=>c,toc:()=>s});var t=a(4848),i=a(8453);const l={sidebar_position:1,tags:["ku\u0159e","\u0159\xedjen",2022,"10/2022","apetit","maso"],persons:4},r="Indick\xe9 ku\u0159e na raj\u010datech",c={id:"recepty/indicke-kure-na-rajcatech",title:"Indick\xe9 ku\u0159e na raj\u010datech",description:"Zdroj: Apetit, \u0159\xedjen 2022, strana 84.",source:"@site/docs/recepty/indicke-kure-na-rajcatech.md",sourceDirName:"recepty",slug:"/recepty/indicke-kure-na-rajcatech",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/indicke-kure-na-rajcatech",draft:!1,unlisted:!1,editUrl:"https://github.com/ivankudibal/nase-appetitlich-kucharka/tree/main/docs/recepty/indicke-kure-na-rajcatech.md",tags:[{label:"ku\u0159e",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/kure"},{label:"\u0159\xedjen",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/rijen"},{label:"2022",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2022"},{label:"10/2022",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/10-2022"},{label:"apetit",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/apetit"},{label:"maso",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/maso"}],version:"current",sidebarPosition:1,frontMatter:{sidebar_position:1,tags:["ku\u0159e","\u0159\xedjen","2022","10/2022","apetit","maso"],persons:4},sidebar:"tutorialSidebar",previous:{title:"Recepty",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/"},next:{title:"Ban\xe1nov\xfd chleb\xed\u010dek",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/bananovy-chlebicek"}},o={},s=[{value:"Ingredience",id:"ingredience",level:2},{value:"Postup",id:"postup",level:2}];function k(e){const n={em:"em",h1:"h1",h2:"h2",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(n.h1,{id:"indick\xe9-ku\u0159e-na-raj\u010datech",children:"Indick\xe9 ku\u0159e na raj\u010datech"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:(0,t.jsx)(n.em,{children:"Zdroj: Apetit, \u0159\xedjen 2022, strana 84."})}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"ingredience",children:"Ingredience"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"5 l\u017eic \u0159epkov\xe9ho oleje"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"2 velk\xe9 cibule, nakr\xe1jen\xe9 najemno"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"2 stonky \u0159ap\xedkat\xe9ho celeru, nakr\xe1jen\xe9 na jemn\xe9 kosti\u010dky"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"5 strou\u017ek\u016f \u010desneku, na pl\xe1tky"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"3cm kousek z\xe1zvoru, oloupan\xfd a nastrouhan\xfd najemno"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"2 l\u017ei\u010dky mlet\xe9 kurkumy"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"1 l\u017ei\u010dka mlet\xe9ho chilli"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"1/2 l\u017ei\u010dky sem\xednek kardamomu (lze vynechat, my dali mlet\xfd)"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"2 l\u017ei\u010dky mlet\xe9 sko\u0159ice"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"1 l\u017e\xedce mlet\xe9ho \u0159\xedmsk\xe9ho km\xednu"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"2 l\u017ei\u010dky uzen\xe9 mlet\xe9 papriky"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"1 l\u017e\xedce mlet\xe9ho koriandru"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"2 l\u017e\xedce sm\u011bsi ko\u0159en\xed garam masala"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"300 ml dr\u016fbe\u017e\xedho v\xfdvaru, hork\xe9ho"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"2x 400g konzerva sekan\xfdch raj\u010dat"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"s\u016fl a \u010derstv\u011b mlet\xfd pep\u0159"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"1 ku\u0159e, cca 1,8 - 2kg"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"placky k pod\xe1v\xe1n\xed (nap\u0159. chl\xe9b roti, my m\u011bli r\xfd\u017ei)"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"hust\xfd b\xedl\xfd jogurt nebo zakysan\xe1 smetana k pod\xe1v\xe1n\xed"}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"postup",children:"Postup"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Zapn\u011bte troubu na 160 stup\u0148\u016f. V \u017e\xe1ruvzdorn\xe9m hrnci (ide\xe1ln\xed je litinov\xfd) \u010di pek\xe1\u010di s t\u011b\u017ek\xfdm dnem rozeh\u0159ejte 4 l\u017e\xedce oleje. Do oleje vsypte cibuli, \u0159ap\xedkat\xfd celer a zvolna cca 8 minut op\xe9kejte. A\u017e za\u010dne zelenina zl\xe1tnout, p\u0159idejte \u010desnek a z\xe1zvor a je\u0161t\u011b p\xe1r minut restujte. Pak p\u0159isypte v\u0161echno ko\u0159en\xed a spole\u010dn\u011b op\xe9kejte 1 minutu."}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"P\u0159ilijte hork\xfd v\xfdvar a raj\u010data z konzervy a prom\xedchejte. Osolte a opep\u0159ete om\xe1\u010dku a tak\xe9 d\u016fkladn\u011b osolte a opep\u0159ete ku\u0159e. Polo\u017ete ku\u0159e do om\xe1\u010dky, p\u0159iklopte hrnec v\xedkem (nebo dob\u0159e ut\u011bsn\u011bte alobalem) a dejte do vyh\u0159\xe1t\xe9 trouby. Pe\u010dte 1,5 hodiny."}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Pak sundejte v\xedko \u010di alobal a pot\u0159ete ku\u0159e posledn\xed zbylou l\u017e\xedc\xed oleje. P\u0159elijte om\xe1\u010dkou a nechte dal\u0161\xed cca hodinu op\xe9kat dozlatova."}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Opatrn\u011b vyjm\u011bte ku\u0159e z om\xe1\u010dky, polo\u017ete na tal\xed\u0159 a voln\u011b p\u0159et\xe1hn\u011bte alobalem a nechte 10 minut odpo\u010d\xedvat. Pokud by byla om\xe1\u010dka \u0159\xeddk\xe1, pek\xe1\u010d \u010di hrnec dejte na spor\xe1k, va\u0159te a m\xedchejte, aby om\xe1\u010dka trochu zhoustla."}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Pod\xe1vejte s tepl\xfdmi plackami a b\xedl\xfdm jogurtem nebo zakysanou smetanou."})]})}function p(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.R)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(k,{...e})}):k(e)}},8453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>r,x:()=>c});var t=a(6540);const i={},l=t.createContext(i);function r(e){const n=t.useContext(l);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function c(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),t.createElement(l.Provider,{value:n},e.children)}}}]);