"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[8915],{4861:e=>{e.exports=JSON.parse('{"label":"ryba","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/ryba","allTagsPath":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags","count":3,"items":[{"id":"recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou","title":"Ryba pe\u010den\xe1 ve slanin\u011b se smetanovou \u010do\u010dkou","description":"Zdroj: Apetit, leden 2022, strana 24.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou"},{"id":"recepty/ryba-pod-poklickou-z-korenove-zeleniny","title":"Ryba pod pokli\u010dkou z ko\u0159enov\xe9 zeleniny","description":"Zdroj: Apetit.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/ryba-pod-poklickou-z-korenove-zeleniny"},{"id":"recepty/zapekane-testoviny-s-tunakem","title":"Zap\xe9kan\xe9 t\u011bstoviny s tu\u0148\xe1kem","description":"Zdroj: Apetit, \u010derven 2020, strana 22.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/zapekane-testoviny-s-tunakem"}],"unlisted":false}')}}]);