"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[7718],{934:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>o,contentTitle:()=>r,default:()=>u,frontMatter:()=>s,metadata:()=>l,toc:()=>c});var a=t(4848),i=t(8453);const s={tags:["t\u011bstoviny","\u010derven","apetit","ryba","tu\u0148\xe1k","06/2020",2020],persons:4},r="Zap\xe9kan\xe9 t\u011bstoviny s tu\u0148\xe1kem",l={id:"recepty/zapekane-testoviny-s-tunakem",title:"Zap\xe9kan\xe9 t\u011bstoviny s tu\u0148\xe1kem",description:"Zdroj: Apetit, \u010derven 2020, strana 22.",source:"@site/docs/recepty/zapekane-testoviny-s-tunakem.md",sourceDirName:"recepty",slug:"/recepty/zapekane-testoviny-s-tunakem",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/zapekane-testoviny-s-tunakem",draft:!1,unlisted:!1,editUrl:"https://github.com/ivankudibal/nase-appetitlich-kucharka/tree/main/docs/recepty/zapekane-testoviny-s-tunakem.md",tags:[{label:"t\u011bstoviny",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/testoviny"},{label:"\u010derven",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/cerven"},{label:"apetit",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/apetit"},{label:"ryba",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/ryba"},{label:"tu\u0148\xe1k",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/tunak"},{label:"06/2020",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/06-2020"},{label:"2020",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2020"}],version:"current",frontMatter:{tags:["t\u011bstoviny","\u010derven","apetit","ryba","tu\u0148\xe1k","06/2020","2020"],persons:4},sidebar:"tutorialSidebar",previous:{title:"Zape\u010den\xe9 wrapy s kuku\u0159i\u010dn\xfdmi lup\xednky a guacamole",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/zapecene-wrapy-s-kukuricnymi-lupinky-a-guacamole"}},o={},c=[{value:"Ingredience",id:"ingredience",level:2},{value:"Postup",id:"postup",level:2}];function p(e){const n={em:"em",h1:"h1",h2:"h2",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(n.h1,{id:"zap\xe9kan\xe9-t\u011bstoviny-s-tu\u0148\xe1kem",children:"Zap\xe9kan\xe9 t\u011bstoviny s tu\u0148\xe1kem"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:(0,a.jsx)(n.em,{children:"Zdroj: Apetit, \u010derven 2020, strana 22."})}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Velmi obl\xedben\xe1 \xfaprava t\u011bstovin s tu\u0148\xe1kem. Proto v\u0161ech ingredienc\xed p\u0159\xedd\xe1v\xe1me \xfam\u011brn\u011b k min. 500g t\u011bstovin, aby se najedli v\u0161ichni :-)."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Pro 3-4 osoby."}),"\n",(0,a.jsx)(n.h2,{id:"ingredience",children:"Ingredience"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"300 g kr\xe1tk\xfdch t\u011bstovin (nap\u0159. penne)"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"s\u016fl a \u010derstv\u011b mlet\xfd pep\u0159"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"2 l\u017e\xedce olivov\xe9ho oleje"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"1 cibule, nakr\xe1jen\xe1 najemno"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"2 strou\u017eky \u010desneku, nakr\xe1jen\xe9 nadrobno"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"cca 700 g passaty (raj\u010datov\xe9ho pyr\xe9)"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"1 l\u017e\xedce italsk\xfdch \u010di provens\xe1lsk\xfdch bylinek"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"1 l\u017ei\u010dka krupicov\xe9ho cukru (nebo podle chuti)"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"cca 1 l\u017ei\u010dka su\u0161en\xfdch chilli vlo\u010dek (nemus\xed b\xfdt)"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"100-150 g \u010dern\xfdch oliv (nejl\xe9pe kalamata), vypeckovan\xfdch"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"400 g konzerva tu\u0148\xe1ka, okapan\xe1 (je pot\u0159eba cca 260 g pevn\xe9ho pod\xedlu)"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"120 g mozarelly na zap\xe9kan\xed, nastrouhan\xe9"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"40 g parmaz\xe1nu, nastrouhan\xe9ho"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"sn\xedtky \u010derstv\xe9ho tymi\xe1nu nebo oregana na ozdoben\xed"}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h2,{id:"postup",children:"Postup"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Troubu p\u0159edeh\u0159ejte na 200 stup\u0148\u016f. T\u011bstoviny uva\u0159te ve vrouc\xed osolen\xe9 vod\u011b podle n\xe1vodu tak, aby byly m\xedrn\u011b nedova\u0159en\xe9. Dob\u0159e sce\u010fte. Vra\u0165te do hrnce."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Mezit\xedm olej rozeh\u0159ejte v hlub\u0161\xed p\xe1nvi na siln\u011bj\u0161\xedm ohni. Vsypte cibuli a \u010desnek, m\xedchejte 3 minuty, aby m\xedrn\u011b zezl\xe1tly, ale \u010desnek se nesp\xe1lil a nezho\u0159kl. P\u0159edejte passatu, su\u0161en\xe9 bylinky, cukr podle chuti a 1 l\u017ei\u010dku soli. Opep\u0159ete a p\u0159idejte chilli vlo\u010dky, chcete-li."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"P\u0159ive\u010fte k m\xedrn\xe9mu varu. Zm\xedrn\u011bte ohe\u0148 a va\u0159te 3 minuty."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Pak sm\u011bs\xed p\u0159elijte t\u011bstoviny v hrnci, p\u0159idejte olivy a tu\u0148\xe1ka, prom\xedchejte. Sm\u011bs rozprost\u0159ete do zap\xe9kac\xed m\xedsy a objemu cca 3 litry.Posypte ob\u011bma druhy s\xfdra. Pe\u010dte 25 minut, aby se s\xfdr roztekl a zezl\xe1tl. Pod\xe1vejte ozdoben\xe9 \u010derstv\xfdmi bylinkami."})]})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,i.R)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},8453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>r,x:()=>l});var a=t(6540);const i={},s=a.createContext(i);function r(e){const n=a.useContext(s);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function l(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:r(e.components),a.createElement(s.Provider,{value:n},e.children)}}}]);