"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[8465],{3599:e=>{e.exports=JSON.parse('{"label":"2024","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2024","allTagsPath":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags","count":3,"items":[{"id":"recepty/pecene-bataty-plnene-cervenou-cockou","title":"Pe\u010den\xe9 bat\xe1ty pln\u011bn\xe9 \u010dervenou \u010do\u010dkou","description":"Apetit, leden 2024, strana 52.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/pecene-bataty-plnene-cervenou-cockou"},{"id":"recepty/persky-hrnec-s-cizrnou-a-masem","title":"Persk\xfd hrnec s cizrnou a masem","description":"Apetit, leden 2024, strana 52.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/persky-hrnec-s-cizrnou-a-masem"},{"id":"recepty/pusinky","title":"Pusinky","description":"Zdroj: Od babi\u0161","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/pusinky"}],"unlisted":false}')}}]);