"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[1587],{587:a=>{a.exports=JSON.parse('{"label":"brambory","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/brambory","allTagsPath":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags","count":3,"items":[{"id":"recepty/bramborove-kari","title":"Bramborov\xe9 kari","description":"Zdroj: Apetit, \u0159\xedjen 2022, strana 97","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/bramborove-kari"},{"id":"recepty/brambory-na-zpusob-strapacek","title":"Brambory na zp\u016fsob st\u0159apa\u010dek","description":"Zdroj: Apetit, b\u0159ezen 2022, strana 22.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/brambory-na-zpusob-strapacek"},{"id":"recepty/matyasci","title":"Maty\xe1\u0161ci","description":"Zdroj: Apetit, \u0159\xedjen 2022, strana 26","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/matyasci"}],"unlisted":false}')}}]);