"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[3302],{9134:e=>{e.exports=JSON.parse('{"label":"leden","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/leden","allTagsPath":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags","count":2,"items":[{"id":"recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou","title":"Ryba pe\u010den\xe1 ve slanin\u011b se smetanovou \u010do\u010dkou","description":"Zdroj: Apetit, leden 2022, strana 24.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou"},{"id":"recepty/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami","title":"Vinn\xe1 klob\xe1sa v raj\u010datov\xe9 om\xe1\u010dce s t\u011bstovinami","description":"Zdroj: Apetit, leden 2022, strana 23.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami"}],"unlisted":false}')}}]);