"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[5027],{1531:a=>{a.exports=JSON.parse('{"label":"kr\u016fta","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/kruta","allTagsPath":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags","count":1,"items":[{"id":"recepty/jemne-kruti-kari","title":"Jemn\xe9 kr\u016ft\xed kari","description":"Kr\u016ft\xed kari s r\xfd\u017e\xed, \u010derven\xe1 om\xe1\u010dka. Sm\u011bs ko\u0159en\xed garam masala lze nam\xedchat samostatn\u011b. Kr\u016ft\xed maso lze nahradit masem ku\u0159ec\xedm, jen se mus\xed d\xe9le pova\u0159it, aspo\u0148 30 minut. Kari ko\u0159en\xed nemus\xed b\xfdt nutn\u011b \u010derven\xe9. P\u0159\xedprava za hodinu. R\xfd\u017ei m\u016f\u017eeme za\u010d\xedt va\u0159it sou\u010dasn\u011b s vlo\u017een\xedm masa do p\xe1nve. Nen\xed p\xe1liv\xe9.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/jemne-kruti-kari"}],"unlisted":false}')}}]);