"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[4038],{625:(e,n,t)=>{t.r(n),t.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>s,default:()=>u,frontMatter:()=>o,metadata:()=>i,toc:()=>r});var a=t(4848),l=t(8453);const o={tags:["b\u0159ezen","penny",2023,"ku\u0159e","vejce"]},s="Tepl\xfd ku\u0159ec\xed sal\xe1t",i={id:"recepty/teply-kureci-salat",title:"Tepl\xfd ku\u0159ec\xed sal\xe1t",description:'Kdy\u017e m\xe1 n\xe1\u0161 tat\xednek mo\u017enost rozm\xe1chnout se v kuchyni bez dozoru a dot\u011brn\xfdch ot\xe1zek typu "Co hled\xe1\u0161?\u201c, \u201ePot\u0159ebuje\u0161 n\u011bco?\u201c, p\u0159iprav\xed skvostn\xfd tepl\xfd ku\u0159ec\xed sal\xe1t a do vychl\xe1daj\xedc\xed trouby po ku\u0159eti vlo\u017e\xed bo\u017esk\xe9 pusinky podle na\u0161\xed babi\u0161 k odpoledn\xed k\xe1v\u011b.',source:"@site/docs/recepty/teply-kureci-salat.md",sourceDirName:"recepty",slug:"/recepty/teply-kureci-salat",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/teply-kureci-salat",draft:!1,unlisted:!1,editUrl:"https://github.com/ivankudibal/nase-appetitlich-kucharka/tree/main/docs/recepty/teply-kureci-salat.md",tags:[{label:"b\u0159ezen",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/brezen"},{label:"penny",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/penny"},{label:"2023",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2023"},{label:"ku\u0159e",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/kure"},{label:"vejce",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/vejce"}],version:"current",frontMatter:{tags:["b\u0159ezen","penny","2023","ku\u0159e","vejce"]},sidebar:"tutorialSidebar",previous:{title:"Ryba pod pokli\u010dkou z ko\u0159enov\xe9 zeleniny",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/ryba-pod-poklickou-z-korenove-zeleniny"},next:{title:"Vinn\xe1 klob\xe1sa v raj\u010datov\xe9 om\xe1\u010dce s t\u011bstovinami",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami"}},c={},r=[{value:"Ingredience",id:"ingredience",level:2},{value:"Postup",id:"postup",level:2}];function p(e){const n={a:"a",em:"em",h1:"h1",h2:"h2",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,l.R)(),...e.components};return(0,a.jsxs)(a.Fragment,{children:[(0,a.jsx)(n.h1,{id:"tepl\xfd-ku\u0159ec\xed-sal\xe1t",children:"Tepl\xfd ku\u0159ec\xed sal\xe1t"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:(0,a.jsxs)(n.strong,{children:['Kdy\u017e m\xe1 n\xe1\u0161 tat\xednek mo\u017enost rozm\xe1chnout se v kuchyni bez dozoru a dot\u011brn\xfdch ot\xe1zek typu "Co hled\xe1\u0161?\u201c, \u201ePot\u0159ebuje\u0161 n\u011bco?\u201c, p\u0159iprav\xed skvostn\xfd tepl\xfd ku\u0159ec\xed sal\xe1t a do vychl\xe1daj\xedc\xed trouby po ku\u0159eti vlo\u017e\xed ',(0,a.jsx)(n.a,{href:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/pusinky",children:"bo\u017esk\xe9 pusinky"})," podle na\u0161\xed babi\u0161 k odpoledn\xed k\xe1v\u011b."]})}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:(0,a.jsx)(n.em,{children:"Zdroj: S Penny u stolu, zima 2023, str. 46."})}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"4 porce, p\u0159\xedprava 30 minut, va\u0159en\xed 6 minut (+ pe\u010den\xed ku\u0159ete)"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:(0,a.jsx)(n.img,{alt:"Tepl\xfd ku\u0159ec\xed sal\xe1t",src:t(3286).A+"",width:"3888",height:"2592"})}),"\n",(0,a.jsx)(n.h2,{id:"ingredience",children:"Ingredience"}),"\n",(0,a.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"6 vajec"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"100g pl\xe1tk\u016f slaniny"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"2 l\u017e\xedce b\xedl\xe9ho balzamikov\xe9ho octa nebo 1 l\u017e\xedce oby\u010dejn\xe9ho octa a trocha medu"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"1 l\u017e\xedce dijonsk\xe9 ho\u0159\u010dice"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"1 l\u017e\xedce vody"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"4 l\u017e\xedce extra panensk\xe9ho olivov\xe9ho leje"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"S\u016fl a \u010derstv\u011b mlet\xfd barevn\xfd pep\u0159"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"1 vani\u010dka sm\u011bsi sal\xe1t\u016f"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"obran\xe9 maso z 1/2 pe\u010den\xe9ho ku\u0159ete, tepl\xe9"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"2-4 raj\u010data, nakr\xe1jen\xe1 na kl\xednky"}),"\n",(0,a.jsx)(n.li,{children:"1 avok\xe1do, vypeckovan\xe9, oloupan\xe9, nakr\xe1jen\xe9 na kl\xednky"}),"\n"]}),"\n",(0,a.jsx)(n.h2,{id:"postup",children:"Postup"}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Uva\u0159te vaj\xed\u010dka natvrdo, nechte zchladnout, oloupejte a dejte stranou."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Slaninu ope\u010dte na p\xe1nvi dok\u0159upava. Nechte okapat na pap\xedrov\xfdch ut\u011brk\xe1ch. Hork\xfd tuk z p\xe1nve \u010di plechu pro\u0161lehnete metlou s octem, ho\u0159\u010dic\xed a 1 l\u017e\xedc\xed vody do hladk\xe9 sm\u011bsi. Za st\xe1l\xe9ho \u0161leh\xe1n\xed p\u0159il\xe9vejte postupn\u011b olej, aby vznikl hust\xfd dresink, osolte a opep\u0159ete."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:"Na serv\xedrovac\xed m\xedsu naaran\u017eujte sal\xe1tov\xe9 listy, pokapejte polovinou tepl\xe9ho dresinku. Vejce rozpulte a naskl\xe1dejte je na sal\xe1t spolu s tepl\xfdm ku\u0159ec\xedm masem, raj\u010daty, avok\xe1dem a slaninou. Opep\u0159ete.\nPod\xe1vejte se zb\xfdvaj\xedc\xedm dresinkem na pok\xe1p\xe1n\xed."}),"\n",(0,a.jsx)(n.p,{children:(0,a.jsx)(n.img,{alt:"Tepl\xfd ku\u0159ec\xed sal\xe1t",src:t(5892).A+"",width:"3888",height:"2592"})})]})}function u(e={}){const{wrapper:n}={...(0,l.R)(),...e.components};return n?(0,a.jsx)(n,{...e,children:(0,a.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},5892:(e,n,t)=>{t.d(n,{A:()=>a});const a=t.p+"assets/images/teply-kureci-salat-1-4c8d0f30a13281d2a75ee64662920d77.jpeg"},3286:(e,n,t)=>{t.d(n,{A:()=>a});const a=t.p+"assets/images/teply-kureci-salat-2649fcbe2757230139e5000968ca1de0.jpeg"},8453:(e,n,t)=>{t.d(n,{R:()=>s,x:()=>i});var a=t(6540);const l={},o=a.createContext(l);function s(e){const n=a.useContext(o);return a.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function i(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(l):e.components||l:s(e.components),a.createElement(o.Provider,{value:n},e.children)}}}]);