"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[5449],{1812:e=>{e.exports=JSON.parse('{"label":"\u010do\u010dka","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/cocka","allTagsPath":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags","count":3,"items":[{"id":"recepty/korenena-dynovo-cockova-polevka-se-spenatem","title":"Ko\u0159en\u011bn\xe1 d\xfd\u0148ovo-\u010do\u010dkov\xe1 pol\xe9vka se \u0161pen\xe1tem","description":"Zdroj: Apetit, \xfanor 2022, strana 65","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/korenena-dynovo-cockova-polevka-se-spenatem"},{"id":"recepty/pecene-bataty-plnene-cervenou-cockou","title":"Pe\u010den\xe9 bat\xe1ty pln\u011bn\xe9 \u010dervenou \u010do\u010dkou","description":"Apetit, leden 2024, strana 52.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/pecene-bataty-plnene-cervenou-cockou"},{"id":"recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou","title":"Ryba pe\u010den\xe1 ve slanin\u011b se smetanovou \u010do\u010dkou","description":"Zdroj: Apetit, leden 2022, strana 24.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou"}],"unlisted":false}')}}]);