"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[4121],{8070:a=>{a.exports=JSON.parse('[{"label":"listopad","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/listopad","count":1},{"label":"apetit","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/apetit","count":5},{"label":"maso","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/maso","count":4},{"label":"hov\u011bz\xed","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/hovezi","count":1},{"label":"s\xfdr","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/syr","count":1},{"label":"ku\u0159e","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/kure","count":1},{"label":"\u0159\xedjen","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/rijen","count":1},{"label":"kari","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/kari","count":1},{"label":"z\xe1\u0159\xed","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/zari","count":1},{"label":"apetitonline","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/apetitonline","count":1},{"label":"kr\u016fta","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/kruta","count":1},{"label":"leden","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/leden","count":2},{"label":"ryba","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/ryba","count":2},{"label":"\u010do\u010dka","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/cocka","count":1},{"label":"klob\xe1sa","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/klobasa","count":1},{"label":"t\u011bstoviny","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/testoviny","count":2},{"label":"\u010derven","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/cerven","count":1},{"label":"tu\u0148\xe1k","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/tunak","count":1}]')}}]);