"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[4121],{8070:a=>{a.exports=JSON.parse('[{"label":"babi\u0161","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/babis","count":2},{"label":"dezert","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/dezert","count":2},{"label":"ban\xe1ny","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/banany","count":1},{"label":"chleb\xed\u010dek","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/chlebicek","count":1},{"label":"\u0159\xedjen","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/rijen","count":4},{"label":"apetit","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/apetit","count":22},{"label":"10/2022","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/10-2022","count":4},{"label":"2022","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2022","count":13},{"label":"brambory","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/brambory","count":3},{"label":"kari","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/kari","count":2},{"label":"cizrna","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/cizrna","count":4},{"label":"zel\xed","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/zeli","count":2},{"label":"03/2022","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/03-2022","count":2},{"label":"b\u0159ezen","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/brezen","count":3},{"label":"\xfanor","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/unor","count":3},{"label":"02/2022","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/02-2022","count":2},{"label":"sal\xe1t","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/salat","count":2},{"label":"mango","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/mango","count":1},{"label":"duben","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/duben","count":2},{"label":"2021","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2021","count":6},{"label":"04/2021","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/04-2021","count":1},{"label":"z\xe1\u0159\xed","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/zari","count":2},{"label":"j\xf3ga-dnes","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/joga-dnes","count":1},{"label":"d\xfdn\u011b","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/dyne","count":2},{"label":"prosinec","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/prosinec","count":2},{"label":"12/2022","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/12-2022","count":2},{"label":"cukrov\xed","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/cukrovi","count":1},{"label":"peprn\xed\u010dky","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/peprnicky","count":1},{"label":"listopad","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/listopad","count":2},{"label":"11/2021","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/11-2021","count":2},{"label":"maso","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/maso","count":5},{"label":"hov\u011bz\xed","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/hovezi","count":1},{"label":"s\xfdr","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/syr","count":1},{"label":"ku\u0159e","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/kure","count":3},{"label":"03/2021","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/03-2021","count":2},{"label":"leden","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/leden","count":5},{"label":"2020","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2020","count":3},{"label":"09/2020","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/09-2020","count":1},{"label":"apetitonline","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/apetitonline","count":1},{"label":"kr\u016fta","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/kruta","count":1},{"label":"klob\xe1sa","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/klobasa","count":2},{"label":"r\xfd\u017ee","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/ryze","count":1},{"label":"\u010do\u010dka","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/cocka","count":3},{"label":"pol\xe9vka","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/polevka","count":3},{"label":"\u0161pen\xe1t","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/spenat","count":1},{"label":"srpen","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/srpen","count":1},{"label":"kv\u011bt\xe1k","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/kvetak","count":1},{"label":"tacos","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/tacos","count":1},{"label":"08/2021","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/08-2021","count":1},{"label":"02/2020","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/02-2020","count":1},{"label":"\u017eampiony","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/zampiony","count":1},{"label":"v\xedno","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/vino","count":1},{"label":"krevety","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/krevety","count":1},{"label":"bat\xe1ty","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/bataty","count":1},{"label":"01/2024","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/01-2024","count":2},{"label":"2024","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2024","count":3},{"label":"kr\u016ft\xed","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/kruti","count":1},{"label":"4/2024","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/4-2024","count":1},{"label":"raj\u010data","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/rajcata","count":2},{"label":"pern\xedk","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/pernik","count":1},{"label":"ryba","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/ryba","count":3},{"label":"01/2022","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/01-2022","count":2},{"label":"t\u011bstoviny","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/testoviny","count":2},{"label":"fazole","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/fazole","count":2},{"label":"\u010derven","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/cerven","count":2},{"label":"wrap","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/wrap","count":1},{"label":"tortila","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/tortila","count":1},{"label":"guacamole","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/guacamole","count":1},{"label":"kuku\u0159ice","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/kukurice","count":1},{"label":"06/2022","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/06-2022","count":1},{"label":"tu\u0148\xe1k","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/tunak","count":1},{"label":"06/2020","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/06-2020","count":1}]')}}]);