"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[2263],{21:a=>{a.exports=JSON.parse('{"label":"pol\xe9vka","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/polevka","allTagsPath":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags","count":3,"items":[{"id":"recepty/korenena-dynovo-cockova-polevka-se-spenatem","title":"Ko\u0159en\u011bn\xe1 d\xfd\u0148ovo-\u010do\u010dkov\xe1 pol\xe9vka se \u0161pen\xe1tem","description":"Zdroj: Apetit, \xfanor 2022, strana 65","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/korenena-dynovo-cockova-polevka-se-spenatem"},{"id":"recepty/madarska-zampionova-polevka","title":"Ma\u010farsk\xe1 \u017eampi\xf3nov\xe1 pol\xe9vka","description":"Zdroj: Apetit, \xfanor 2020, strana 16","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/madarska-zampionova-polevka"},{"id":"recepty/rajska-polevka-s-pernikem","title":"Rajsk\xe1 pol\xe9vka s pern\xedkem","description":"Zdroj: Apetit, prosinec 2022, strana 60","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/rajska-polevka-s-pernikem"}],"unlisted":false}')}}]);