"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[5663],{9352:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>c,default:()=>u,frontMatter:()=>l,metadata:()=>r,toc:()=>o});var i=n(5893),t=n(1151);const l={tags:["\u010derven","apetit","wrap","ku\u0159e","tortila","guacamole","raj\u010data","fazole","kuku\u0159ice",2022,"06/2022"]},c="Zape\u010den\xe9 wrapy s kuku\u0159i\u010dn\xfdmi lup\xednky a guacamole",r={id:"recepty/zapecene-wrapy-s-kukuricnymi-lupinky-a-guacamole",title:"Zape\u010den\xe9 wrapy s kuku\u0159i\u010dn\xfdmi lup\xednky a guacamole",description:"Zdroj: Apetit, \u010derven 2022, strana 64",source:"@site/docs/recepty/zapecene-wrapy-s-kukuricnymi-lupinky-a-guacamole.md",sourceDirName:"recepty",slug:"/recepty/zapecene-wrapy-s-kukuricnymi-lupinky-a-guacamole",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/zapecene-wrapy-s-kukuricnymi-lupinky-a-guacamole",draft:!1,unlisted:!1,editUrl:"https://github.com/ivankudibal/nase-appetitlich-kucharka/tree/main/docs/recepty/zapecene-wrapy-s-kukuricnymi-lupinky-a-guacamole.md",tags:[{label:"\u010derven",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/cerven"},{label:"apetit",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/apetit"},{label:"wrap",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/wrap"},{label:"ku\u0159e",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/kure"},{label:"tortila",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/tortila"},{label:"guacamole",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/guacamole"},{label:"raj\u010data",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/rajcata"},{label:"fazole",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/fazole"},{label:"kuku\u0159ice",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/kukurice"},{label:"2022",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2022"},{label:"06/2022",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/06-2022"}],version:"current",frontMatter:{tags:["\u010derven","apetit","wrap","ku\u0159e","tortila","guacamole","raj\u010data","fazole","kuku\u0159ice","2022","06/2022"]},sidebar:"tutorialSidebar",previous:{title:"Vinn\xe1 klob\xe1sa v raj\u010datov\xe9 om\xe1\u010dce s t\u011bstovinami",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami"},next:{title:"Zap\xe9kan\xe9 t\u011bstoviny s tu\u0148\xe1kem",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/zapekane-testoviny-s-tunakem"}},s={},o=[{value:"Ingredience",id:"ingredience",level:2},{value:"Na guacamole",id:"na-guacamole",level:3},{value:"Postup",id:"postup",level:2}];function p(e){const a={em:"em",h1:"h1",h2:"h2",h3:"h3",img:"img",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(a.h1,{id:"zape\u010den\xe9-wrapy-s-kuku\u0159i\u010dn\xfdmi-lup\xednky-a-guacamole",children:"Zape\u010den\xe9 wrapy s kuku\u0159i\u010dn\xfdmi lup\xednky a guacamole"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.em,{children:"Zdroj: Apetit, \u010derven 2022, strana 64"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Pro 4 osoby"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.p,{children:[(0,i.jsx)(a.img,{alt:"Zape\u010den\xe9 wrapy s kuku\u0159i\u010dn\xfdmi lup\xednky a guacamole",src:n(2322).Z+"",width:"3888",height:"2592"}),"\n",(0,i.jsx)(a.img,{alt:"Zape\u010den\xe9 wrapy s kuku\u0159i\u010dn\xfdmi lup\xednky a guacamole",src:n(9707).Z+"",width:"3888",height:"2592"}),"\n",(0,i.jsx)(a.img,{alt:"Zape\u010den\xe9 wrapy s kuku\u0159i\u010dn\xfdmi lup\xednky a guacamole",src:n(6893).Z+"",width:"3888",height:"2592"})]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h2,{id:"ingredience",children:"Ingredience"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"250g ku\u0159ec\xedch prsn\xedch \u0159\xedzk\u016f"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"s\u016fl a \u010derstv\u011b mlet\xfd pep\u0159"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"1 cibule, nasekan\xe1 nadrobno"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"2 l\u017e\xedce rostlinn\xe9ho oleje + na vymaz\xe1n\xed"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"1 strou\u017eek \u010desneku, nasekan\xfd nadrobno"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"1 l\u017ei\u010dka cel\xe9ho \u0159\xedmsk\xe9ho km\xednu"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"1 \u010derven\xe1 paprika, nakr\xe1jen\xe1 na kosti\u010dky"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"1 \u010derven\xe1 chilli papri\u010dka, zbaven\xe1 sem\xednek a nakr\xe1jen\xe1 nadrobno"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"400g konzerva drcen\xfdch \u010di kr\xe1jen\xfdch raj\u010dat"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"200g \u010derven\xfdch fazol\xed z konzervy, okapan\xe9 a slit\xe9"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"100g zrnek kuku\u0159ice z konzervy, slit\xfdch a okapan\xfdch"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"4 tortilly"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"120g nastrouhan\xe9ho \u010dedaru"}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"na-guacamole",children:"Na guacamole"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"2 avok\xe1da, oloupan\xe1 a bez pecky"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"1 zelen\xe1 chilli papri\u010dka, nadrobno"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"1 \u010derven\xe1 chilli papri\u010dka, nadrobno"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"2 l\u017e\xedce limetov\xe9 \u0161\u0165\xe1vy + s\u016fl"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"75g tortillov\xfdch lup\xednk\u016f k pod\xe1v\xe1n\xed"}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h2,{id:"postup",children:"Postup"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Ku\u0159ec\xed maso osu\u0161te pap\xedrovou ut\u011brkou, osolte, opep\u0159ete a nakr\xe1jejte na kostky. Cibuli op\xe9kejte ve velk\xe9 p\xe1nvi na rozeh\u0159\xe1t\xe9m oleji dosklovita, pak vsypte \u010desnek a \u0159\xedmsk\xfd km\xedn. P\u0159idejte ku\u0159ec\xed maso a ope\u010dte dozlatohn\u011bda. Vsypte papriku a chilli papri\u010dku, kr\xe1tce dohromady ope\u010dte, p\u0159ilijte raj\u010data, fazole a trochu vody na z\u0159ed\u011bn\xed. Zhruba 10-15 minut zvolna va\u0159te. Pak vm\xedchejte kuku\u0159ici a nechte ji proh\u0159\xe1t. Podle pot\u0159eby osolte, opep\u0159ete a zam\xedchejte."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Troubu p\u0159edeh\u0159ejte na 200\xb0C Tortilly napl\u0148te ku\u0159ec\xed sm\u011bs\xed, zarolujte a vlo\u017ete do olejem vyt\u0159en\xe9 zap\xe9kac\xed m\xedsy. Posypte s\xfdrem a navrch rozd\u011blte om\xe1\u010dku, pokud v\xe1m zbude. Zape\u010dte cca 15 minut dozlatohn\u011bda."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Na guacamole rozma\u010dkejte najemno vidli\u010dkou du\u017einu z avok\xe1da. Vm\xedchejte chilli papri\u010dky (mno\u017estv\xed volte podle chuti) a dochu\u0165te limetovou \u0161\u0165\xe1vou a sol\xed. Wrapy pod\xe1vejte s kuku\u0159i\u010dn\xfdmi lup\xednky a guacamole."})]})}function u(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},9707:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/zapecene-wrapy-2-749a2a7d110ddef2b4c1713d069557cf.jpeg"},6893:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/zapecene-wrapy-3-cbbb02e6c3ef73e7061d3b262c1af006.jpeg"},2322:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>i});const i=n.p+"assets/images/zapecene-wrapy-af42d5dec03c51b3ff8946661f7d4aa5.jpeg"},1151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>r,a:()=>c});var i=n(7294);const t={},l=i.createContext(t);function c(e){const a=i.useContext(l);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function r(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:c(e.components),i.createElement(l.Provider,{value:a},e.children)}}}]);