"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[1836],{128:e=>{e.exports=JSON.parse('{"label":"2023","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2023","allTagsPath":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags","count":1,"items":[{"id":"recepty/teply-kureci-salat","title":"Tepl\xfd ku\u0159ec\xed sal\xe1t","description":"Kdy\u017e m\xe1 n\xe1\u0161 tat\xednek mo\u017enost rozm\xe1chnout se v kuchyni bez dozoru a dot\u011brn\xfdch ot\xe1zek typu \\"Co hled\xe1\u0161?\u201c, \u201ePot\u0159ebuje\u0161 n\u011bco?\u201c, p\u0159iprav\xed skvostn\xfd tepl\xfd ku\u0159ec\xed sal\xe1t a do vychl\xe1daj\xedc\xed trouby po ku\u0159eti vlo\u017e\xed bo\u017esk\xe9 pusinky podle na\u0161\xed babi\u0161 k odpoledn\xed k\xe1v\u011b.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/teply-kureci-salat"}],"unlisted":false}')}}]);