"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[4690],{9649:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>o,default:()=>d,frontMatter:()=>i,metadata:()=>r,toc:()=>c});var t=n(5893),s=n(1151);const i={tags:["listopad","apetit","11/2021",2021,"maso","hov\u011bz\xed","s\xfdr"]},o="H\u0159ejiv\xfd p\xe1j s mlet\xfdm masem a s\xfdrovou ka\u0161\xed",r={id:"recepty/hrejivy-paj-s-mletym-masem-a-syrovou-kasi",title:"H\u0159ejiv\xfd p\xe1j s mlet\xfdm masem a s\xfdrovou ka\u0161\xed",description:"Zdroj: Apetit, listopad 2021, strana 75",source:"@site/docs/recepty/hrejivy-paj-s-mletym-masem-a-syrovou-kasi.md",sourceDirName:"recepty",slug:"/recepty/hrejivy-paj-s-mletym-masem-a-syrovou-kasi",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/hrejivy-paj-s-mletym-masem-a-syrovou-kasi",draft:!1,unlisted:!1,editUrl:"https://github.com/ivankudibal/nase-appetitlich-kucharka/tree/main/docs/recepty/hrejivy-paj-s-mletym-masem-a-syrovou-kasi.md",tags:[{label:"listopad",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/listopad"},{label:"apetit",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/apetit"},{label:"11/2021",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/11-2021"},{label:"2021",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2021"},{label:"maso",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/maso"},{label:"hov\u011bz\xed",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/hovezi"},{label:"s\xfdr",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/syr"}],version:"current",frontMatter:{tags:["listopad","apetit","11/2021","2021","maso","hov\u011bz\xed","s\xfdr"]},sidebar:"tutorialSidebar",previous:{title:"Glazovan\xe9 peprn\xed\u010dky",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/glazovane-peprnicky"},next:{title:"Jemn\xe9 kr\u016ft\xed kari",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/jemne-kruti-kari"}},l={},c=[{value:"Ingredience",id:"ingredience",level:2},{value:"P\u0159\xedprava",id:"p\u0159\xedprava",level:2}];function p(e){const a={em:"em",h1:"h1",h2:"h2",img:"img",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,s.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(a.h1,{id:"h\u0159ejiv\xfd-p\xe1j-s-mlet\xfdm-masem-a-s\xfdrovou-ka\u0161\xed",children:"H\u0159ejiv\xfd p\xe1j s mlet\xfdm masem a s\xfdrovou ka\u0161\xed"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:(0,t.jsx)(a.em,{children:"Zdroj: Apetit, listopad 2021, strana 75"})}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:(0,t.jsx)(a.img,{alt:"Hrejivy paj",src:n(6495).Z+"",width:"1600",height:"1066"})}),"\n",(0,t.jsx)(a.h2,{id:"ingredience",children:"Ingredience"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"750g mlet\xe9ho hov\u011bz\xedho masa"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"rostlinn\xfd olej dle pot\u0159eby"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"2 cibule, nakr\xe1jen\xe9 nadrobno"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"2 strou\u017eky \u010desneku, drcen\xe9"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"2 mrkve, nastrouhan\xe9"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"2 \u0159ap\xedky celeru, nakr\xe1jen\xe9 nadrobno"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"3 l\u017e\xedce hladk\xe9 mouky"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"250ml \u010derven\xe9ho v\xedna"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"3 l\u017e\xedce worcestersk\xe9 om\xe1\u010dky"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"750ml hov\u011bz\xedho v\xfdvaru"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"3 l\u017e\xedce rajsk\xe9ho protlaku"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"1 a 3/4kg brambor, varn\xfd typ C, oloupan\xe9 a nakr\xe1jen\xe9"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"50g m\xe1sla"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"100ml smetany ke \u0161leh\xe1n\xed"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"150g vyzr\xe1l\xe9ho \u010dedaru, nastrouhan\xe9ho"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"2 l\u017ei\u010dky dijonsk\xe9 ho\u0159\u010dice"}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(a.h2,{id:"p\u0159\xedprava",children:"P\u0159\xedprava"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Rozpalte nep\u0159ilnavou p\xe1nev a ope\u010dte na n\xed mlet\xe9 maso dohn\u011bda, nejl\xe9pe po polovin\xe1ch \u010di t\u0159etin\xe1ch, aby m\u011blo dost prostoru, op\xe9kalo se a nedusilo.\nVyjm\u011bte d\u011brovanou l\u017e\xedc\xed (pokud maso nepustilo \u017e\xe1dn\xfd tuk, p\u0159ilijte trochu oleje) a vsypte \u010desnek, cibuli, mrkev, celer a op\xe9kejte zhruba 10 minut, dokud v\u0161e nezm\u011bkne. Vra\u0165te do p\xe1nve maso a prom\xedchejte."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Zapra\u0161te moukou a znovu prom\xedchejte.\nP\u0159ilijte v\xedno, nechte kr\xe1tce odva\u0159it a p\u0159idejte worcesterskou om\xe1\u010dku, v\xfdvar a protlak.\nZvolna va\u0159te 30 minut \u010di tak dlouho, aby sm\u011bs zhoustla.\nDosolte a nechte vychladnout."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Brambory uva\u0159te v osolen\xe9 vod\u011b dom\u011bkka. Slijte a rozma\u010dkejte spolu s m\xe1slem a smetanou na ka\u0161i. Dosolte. Vm\xedchejte \u010dedar a dijonskou ho\u0159\u010dici."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Troubu p\u0159edeh\u0159ejte na 190 st. C.\nMasovou sm\u011bs rozd\u011blte a do jednoho velk\xe9ho pek\xe1\u010de nebo \u0161esti mal\xfdch.\nBramborobou ka\u0161i dejte do cukr\xe1\u0159sk\xe9ho s\xe1\u010dku s \u0159ezanou \u0161pi\u010dkou a ozdobn\u011b nanesete na masovou sm\u011bs (m\u016f\u017eete ji ale nan\xe9st i l\u017e\xedc\xed a jen dod\u011blat vlny).\nPek\xe1\u010d dejte do trouby a pe\u010dte 30-35 minut, aby ka\u0161e byla dozlatova a masov\xe1 sm\u011bs pod n\xed kr\xe1sn\u011b bublala."}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:[(0,t.jsx)(a.img,{alt:"Hrejivy paj",src:n(3960).Z+"",width:"1600",height:"1256"}),"\n",(0,t.jsx)(a.img,{alt:"Hrejivy paj",src:n(509).Z+"",width:"1600",height:"1066"}),"\n",(0,t.jsx)(a.img,{alt:"Hrejivy paj",src:n(9979).Z+"",width:"1600",height:"1066"})]})]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,s.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},3960:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>t});const t=n.p+"assets/images/hrejivy-paj-2-41a1a79e7d1e8bae2d3a84223258943d.jpeg"},509:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>t});const t=n.p+"assets/images/hrejivy-paj-3-72e980d60aa285930d63bb203938d232.jpeg"},9979:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>t});const t=n.p+"assets/images/hrejivy-paj-4-f7cf49bbb00baef386efb91505692a7e.jpeg"},6495:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>t});const t=n.p+"assets/images/hrejivy-paj-0d5a1b67dad836e6ffccf678f3baf5d1.jpeg"},1151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>r,a:()=>o});var t=n(7294);const s={},i=t.createContext(s);function o(e){const a=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function r(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(s):e.components||s:o(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}}}]);