"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[4107],{6710:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>p,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>i,metadata:()=>o,toc:()=>l});var t=n(5893),r=n(1151);const i={tags:["apetit","brambory","zel\xed","3/2022",2022,"b\u0159ezen"],persons:2},s="Brambory na zp\u016fsob st\u0159apa\u010dek",o={id:"recepty/brambory-na-zpusob-strapacek",title:"Brambory na zp\u016fsob st\u0159apa\u010dek",description:"Zdroj: Apetit, b\u0159ezen 2022, strana 22.",source:"@site/docs/recepty/brambory-na-zpusob-strapacek.md",sourceDirName:"recepty",slug:"/recepty/brambory-na-zpusob-strapacek",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/brambory-na-zpusob-strapacek",draft:!1,unlisted:!1,editUrl:"https://github.com/ivankudibal/nase-appetitlich-kucharka/tree/main/docs/recepty/brambory-na-zpusob-strapacek.md",tags:[{label:"apetit",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/apetit"},{label:"brambory",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/brambory"},{label:"zel\xed",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/zeli"},{label:"3/2022",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/3-2022"},{label:"2022",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2022"},{label:"b\u0159ezen",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/brezen"}],version:"current",frontMatter:{tags:["apetit","brambory","zel\xed","3/2022","2022","b\u0159ezen"],persons:2},sidebar:"tutorialSidebar",previous:{title:"Bramborov\xe9 kari",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/bramborove-kari"},next:{title:"Cizrnov\xfd sal\xe1t s mangem",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/cizrnovy-salat-s-mangem"}},p={},l=[{value:"Ingredience",id:"ingredience",level:2},{value:"Postup",id:"postup",level:2}];function c(e){const a={em:"em",h1:"h1",h2:"h2",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(a.h1,{id:"brambory-na-zp\u016fsob-st\u0159apa\u010dek",children:"Brambory na zp\u016fsob st\u0159apa\u010dek"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:(0,t.jsx)(a.em,{children:"Zdroj: Apetit, b\u0159ezen 2022, strana 22."})}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Pro 2 osoby."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"P\u0159\xedprava 10 minut. Op\xe9k\xe1n\xed 15 minut."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"obrazek todo terka poslat"}),"\n",(0,t.jsx)(a.h2,{id:"ingredience",children:"Ingredience"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"60 g slaniny vcelku, nakr\xe1jen\xe9 na kosti\u010dky"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"S\xe1dlo \u010di olej na op\xe9k\xe1n\xed"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"1 cibule, nakr\xe1jen\xe1 na pl\xe1tky"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"300 g hotov\xfdch va\u0159en\xfdch brambor"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"250 g kysan\xe9ho zel\xed, podle pot\u0159eby propl\xe1chnut\xe9ho, okapan\xe9ho a p\u0159ekr\xe1jen\xe9ho"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"Nakr\xe1jen\xe1 pa\u017eitka na posyp\xe1n\xed"}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(a.h2,{id:"postup",children:"Postup"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Na p\xe1nvi op\xe9kejte kosti\u010dky slaniny a podle toho, kolik pust\xed tuku, p\u0159idejte s\xe1dlo \u010di olej. Vsypte cibuli a jakmile za\u010dne zl\xe1tnout, p\u0159idejte brambory a nechte je v p\xe1nvi, a\u017e se na nich tvo\u0159\xed zlatav\xe1 a k\u0159upav\xe1 k\u016frka. Na z\xe1v\u011br vsypte kysan\xe9 zel\xed a prom\xedchejte, aby se zel\xed proh\u0159\xe1lo a chut\u011b propojily.\nPosypte pa\u017eitkou  a pod\xe1vejte."})]})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,r.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(c,{...e})}):c(e)}},1151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>o,a:()=>s});var t=n(7294);const r={},i=t.createContext(r);function s(e){const a=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function o(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:s(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}}}]);