"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[9099],{6694:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>c,contentTitle:()=>o,default:()=>k,frontMatter:()=>s,metadata:()=>i,toc:()=>l});var t=a(5893),r=a(1151);const s={tags:["apetit","cizrna","kr\u016ft\xed","maso","01/2024",2024,"leden"],persons:5},o="Persk\xfd hrnec s cizrnou a masem",i={id:"recepty/persky-hrnec-s-cizrnou-a-masem",title:"Persk\xfd hrnec s cizrnou a masem",description:"Apetit, leden 2024, strana 52.",source:"@site/docs/recepty/persky-hrnec-s-cizrnou-a-masem.md",sourceDirName:"recepty",slug:"/recepty/persky-hrnec-s-cizrnou-a-masem",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/persky-hrnec-s-cizrnou-a-masem",draft:!1,unlisted:!1,editUrl:"https://github.com/ivankudibal/nase-appetitlich-kucharka/tree/main/docs/recepty/persky-hrnec-s-cizrnou-a-masem.md",tags:[{label:"apetit",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/apetit"},{label:"cizrna",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/cizrna"},{label:"kr\u016ft\xed",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/kruti"},{label:"maso",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/maso"},{label:"01/2024",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/01-2024"},{label:"2024",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2024"},{label:"leden",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/leden"}],version:"current",frontMatter:{tags:["apetit","cizrna","kr\u016ft\xed","maso","01/2024","2024","leden"],persons:5},sidebar:"tutorialSidebar",previous:{title:"Pe\u010den\xe9 bat\xe1ty pln\u011bn\xe9 \u010dervenou \u010do\u010dkou",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/pecene-bataty-plnene-cervenou-cockou"},next:{title:"Rajsk\xe1 pol\xe9vka s pern\xedkem",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/rajska-polevka-s-pernikem"}},c={},l=[{value:"Ingredience",id:"ingredience",level:2},{value:"Postup",id:"postup",level:2}];function p(e){const n={em:"em",h1:"h1",h2:"h2",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,r.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(n.h1,{id:"persk\xfd-hrnec-s-cizrnou-a-masem",children:"Persk\xfd hrnec s cizrnou a masem"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:(0,t.jsx)(n.em,{children:"Apetit, leden 2024, strana 52."})}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"P\u0159\xedprava 20 minut. Du\u0161en\xed 1 hodina."}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Pro 4 - 6 osob."}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"obrazek todo terka poslat"}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"ingredience",children:"Ingredience"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"500 g kr\u016ft\xedch stehen bez kosti a k\u016f\u017ee, nakr\xe1jen\xfdch na kostky, nebo kr\u016ft\xedch kostek na gul\xe1\u0161"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"S\u016fl a \u010derstv\u011b mlet\xfd pep\u0159"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"2 l\u017e\xedce olivov\xe9ho oleje"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"2 cibule, nakr\xe1jen\xe9 nadrobno"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"5 strou\u017ek\u016f \u010desneku, nakr\xe1jen\xfdch nadrobno"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"1/2 l\u017ei\u010dky mlet\xe9 sko\u0159ice"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"1 l\u017ei\u010dka mlet\xe9 kurkumy"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"400 g konzerva cizrny, scezen\xe1, propl\xe1chnut\xe1 a okapan\xe1"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"400 g konzerva loupan\xfdch kr\xe1jen\xfdch raj\u010dat"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"1 l\u017e\xedce b\xedl\xe9ho vinn\xe9ho octa"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"100 g \u0161pen\xe1tu nebo mangoldu"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"Hrst \u010derstv\xe9ho nasekan\xe9ho koriandru"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"Krupicov\xfd cukr podle chuti"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"Sem\xednka z 1 gran\xe1tov\xe9ho jablka"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"Hrst nasekan\xe9 \u010derstv\xe9 m\xe1ty"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"Hust\xfd smetanov\xfd jogurt k pod\xe1v\xe1n\xed"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"Du\u0161en\xe1 dlouhozrnn\xe1 r\xfd\u017ee (nap\u0159\xedklad basmati) k pod\xe1v\xe1n\xed"}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"postup",children:"Postup"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Maso osolte a opep\u0159ete. V kastrolu nebo hlubok\xe9 p\xe1nvi na st\u0159edn\xedm ohni rozeh\u0159ejte olej a ope\u010dte na n\u011bm maso ze v\u0161ech stran dozlatova. Pak maso vyjm\u011bte na tal\xed\u0159. Do kastrolu \u010di p\xe1nve vsypte cibuli a \u010desnek, zm\xedrn\u011bte ohe\u0148 a ope\u010dte je dom\u011bkka (trv\xe1 to cca 8 minut). Pak p\u0159idejte ko\u0159en\xed, cizrnu, raj\u010data, vinn\xfd ocet a ope\u010den\xe9 maso. P\u0159iklopte a duste asi hodinu, aby maso zm\u011bklo. (M\u016f\u017eete dusit i v troub\u011b p\u0159edeh\u0159\xe1t\xe9 na 180 stup\u0148\u016f. Bude to mo\u017en\xe1 trvat o n\u011bco d\xe9le, ale zase se o pokrm nemus\xedte v\u016fbec starat.)"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"A\u017e bude maso m\u011bkk\xe9, vsypte \u0161pen\xe1t \u010di mangold a nechte zavadnout nebo podle pot\u0159eby p\xe1r minut prova\u0159te. Vm\xedchejte \u010derstv\xfd koriandr. Podle chuti dosla\u010fte, dosolte \u010di dopep\u0159ete. Pod\xe1vejte ozdoben\xe9 sem\xednky gran\xe1tov\xe9ho jablka, \u010derstvou m\xe1tou a trochou jogurtu, dopln\u011bn\xe9 r\xfd\u017e\xed a dal\u0161\xedm jogurtem a sem\xednky z gran\xe1tov\xe9ho jablka."})]})}function k(e={}){const{wrapper:n}={...(0,r.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},1151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>i,a:()=>o});var t=a(7294);const r={},s=t.createContext(r);function o(e){const n=t.useContext(s);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function i(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(r):e.components||r:o(e.components),t.createElement(s.Provider,{value:n},e.children)}}}]);