"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[53],{1109:e=>{e.exports=JSON.parse('{"pluginId":"default","version":"current","label":"Next","banner":null,"badge":false,"noIndex":false,"className":"docs-version-current","isLast":true,"docsSidebars":{"tutorialSidebar":[{"type":"link","label":"\xdavod","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/intro","docId":"intro"},{"type":"category","label":"Recepty","collapsible":true,"collapsed":true,"items":[{"type":"link","label":"Indick\xe9 ku\u0159e na raj\u010datech","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/indicke-kure-na-rajcatech","docId":"recepty/indicke-kure-na-rajcatech"},{"type":"link","label":"H\u0159ejiv\xfd p\xe1j s mlet\xfdm masem a s\xfdrovou ka\u0161\xed","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/hrejivy-paj-s-mletym-masem-a-syrovou-kasi","docId":"recepty/hrejivy-paj-s-mletym-masem-a-syrovou-kasi"},{"type":"link","label":"Jemn\xe9 kr\u016ft\xed kari","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/jemne-kruti-kari","docId":"recepty/jemne-kruti-kari"},{"type":"link","label":"Ryba pe\u010den\xe1 ve slanin\u011b se smetanovou \u010do\u010dkou","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou","docId":"recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou"},{"type":"link","label":"Vinn\xe1 klob\xe1sa v raj\u010datov\xe9 om\xe1\u010dce s t\u011bstovinami","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami","docId":"recepty/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami"},{"type":"link","label":"Zap\xe9kan\xe9 t\u011bstoviny s tu\u0148\xe1kem","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/zapekane-testoviny-s-tunakem","docId":"recepty/zapekane-testoviny-s-tunakem"}],"href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/"}]},"docs":{"intro":{"id":"intro","title":"\xdavod","description":"* Recepty","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/hrejivy-paj-s-mletym-masem-a-syrovou-kasi":{"id":"recepty/hrejivy-paj-s-mletym-masem-a-syrovou-kasi","title":"H\u0159ejiv\xfd p\xe1j s mlet\xfdm masem a s\xfdrovou ka\u0161\xed","description":"Zdroj: Apetit, listopad 2021, strana 75","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/indicke-kure-na-rajcatech":{"id":"recepty/indicke-kure-na-rajcatech","title":"Indick\xe9 ku\u0159e na raj\u010datech","description":"Zdroj: Apetit, \u0159\xedjen 2022, strana 84.","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/jemne-kruti-kari":{"id":"recepty/jemne-kruti-kari","title":"Jemn\xe9 kr\u016ft\xed kari","description":"Kr\u016ft\xed kari s r\xfd\u017e\xed, \u010derven\xe1 om\xe1\u010dka. Sm\u011bs ko\u0159en\xed garam masala lze nam\xedchat samostatn\u011b. Kr\u016ft\xed maso lze nahradit masem ku\u0159ec\xedm, jen se mus\xed d\xe9le pova\u0159it, aspo\u0148 30 minut. Kari ko\u0159en\xed nemus\xed b\xfdt nutn\u011b \u010derven\xe9. P\u0159\xedprava za hodinu. R\xfd\u017ei m\u016f\u017eeme za\u010d\xedt va\u0159it sou\u010dasn\u011b s vlo\u017een\xedm masa do p\xe1nve. Nen\xed p\xe1liv\xe9.","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/recepty":{"id":"recepty/recepty","title":"Recepty","description":"Ob\u011bdy, ve\u010de\u0159e.","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou":{"id":"recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou","title":"Ryba pe\u010den\xe1 ve slanin\u011b se smetanovou \u010do\u010dkou","description":"Zdroj: Apetit, leden 2022, strana 24.","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami":{"id":"recepty/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami","title":"Vinn\xe1 klob\xe1sa v raj\u010datov\xe9 om\xe1\u010dce s t\u011bstovinami","description":"Zdroj: Apetit, leden 2022, strana 23.","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/zapekane-testoviny-s-tunakem":{"id":"recepty/zapekane-testoviny-s-tunakem","title":"Zap\xe9kan\xe9 t\u011bstoviny s tu\u0148\xe1kem","description":"Zdroj: Apetit, \u010derven 2020, strana 22.","sidebar":"tutorialSidebar"}}}')}}]);