"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[53],{1109:e=>{e.exports=JSON.parse('{"pluginId":"default","version":"current","label":"Next","banner":null,"badge":false,"noIndex":false,"className":"docs-version-current","isLast":true,"docsSidebars":{"tutorialSidebar":[{"type":"link","label":"\xdavod","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/intro","docId":"intro"},{"type":"category","label":"Recepty","collapsible":true,"collapsed":true,"items":[{"type":"link","label":"Indick\xe9 ku\u0159e na raj\u010datech","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/indicke-kure-na-rajcatech","docId":"recepty/indicke-kure-na-rajcatech"},{"type":"link","label":"Ban\xe1nov\xfd chleb\xed\u010dek","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/bananovy-chlebicek","docId":"recepty/bananovy-chlebicek"},{"type":"link","label":"Bramborov\xe9 kari","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/bramborove-kari","docId":"recepty/bramborove-kari"},{"type":"link","label":"Cizrnov\xfd sal\xe1t s mangem","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/cizrnovy-salat-s-mangem","docId":"recepty/cizrnovy-salat-s-mangem"},{"type":"link","label":"Cizrnov\xfd sal\xe1t s vejci a rybi\u010dkami","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/cizrnovy-salat-s-vejci-a-rybickami","docId":"recepty/cizrnovy-salat-s-vejci-a-rybickami"},{"type":"link","label":"D\xfd\u0148ov\xfd chleb\xed\u010dek","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/dynovy-chlebicek","docId":"recepty/dynovy-chlebicek"},{"type":"link","label":"Glazovan\xe9 peprn\xed\u010dky","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/glazovane-peprnicky","docId":"recepty/glazovane-peprnicky"},{"type":"link","label":"H\u0159ejiv\xfd p\xe1j s mlet\xfdm masem a s\xfdrovou ka\u0161\xed","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/hrejivy-paj-s-mletym-masem-a-syrovou-kasi","docId":"recepty/hrejivy-paj-s-mletym-masem-a-syrovou-kasi"},{"type":"link","label":"Jemn\xe9 kr\u016ft\xed kari","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/jemne-kruti-kari","docId":"recepty/jemne-kruti-kari"},{"type":"link","label":"Kolo\u0161v\xe1rsk\xe9 zel\xed","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/kolosvarske-zeli","docId":"recepty/kolosvarske-zeli"},{"type":"link","label":"Ko\u0159en\u011bn\xe1 d\xfd\u0148ovo-\u010do\u010dkov\xe1 pol\xe9vka se \u0161pen\xe1tem","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/korenena-dynovo-cockova-polevka-se-spenatem","docId":"recepty/korenena-dynovo-cockova-polevka-se-spenatem"},{"type":"link","label":"Kv\u011bt\xe1kov\xe9 buffalo tacos","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/kvetakove-buffalo-tacos","docId":"recepty/kvetakove-buffalo-tacos"},{"type":"link","label":"Ma\u010farsk\xe1 \u017eampi\xf3nov\xe1 pol\xe9vka","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/madarska-zampionova-polevka","docId":"recepty/madarska-zampionova-polevka"},{"type":"link","label":"Maty\xe1\u0161ci","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/matyasci","docId":"recepty/matyasci"},{"type":"link","label":"Rajsk\xe1 pol\xe9vka s pern\xedkem","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/rajska-polevka-s-pernikem","docId":"recepty/rajska-polevka-s-pernikem"},{"type":"link","label":"Ryba pe\u010den\xe1 ve slanin\u011b se smetanovou \u010do\u010dkou","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou","docId":"recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou"},{"type":"link","label":"Vinn\xe1 klob\xe1sa v raj\u010datov\xe9 om\xe1\u010dce s t\u011bstovinami","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami","docId":"recepty/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami"},{"type":"link","label":"Zape\u010den\xe9 wrapy s kuku\u0159i\u010dn\xfdmi lup\xednky a guacamole","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/zapecene-wrapy-s-kukuricnymi-lupinky-a-guacamole","docId":"recepty/zapecene-wrapy-s-kukuricnymi-lupinky-a-guacamole"},{"type":"link","label":"Zap\xe9kan\xe9 t\u011bstoviny s tu\u0148\xe1kem","href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/zapekane-testoviny-s-tunakem","docId":"recepty/zapekane-testoviny-s-tunakem"}],"href":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/"}]},"docs":{"intro":{"id":"intro","title":"\xdavod","description":"* Recepty","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/bananovy-chlebicek":{"id":"recepty/bananovy-chlebicek","title":"Ban\xe1nov\xfd chleb\xed\u010dek","description":"Zdroj: babi\u0161","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/bramborove-kari":{"id":"recepty/bramborove-kari","title":"Bramborov\xe9 kari","description":"Zdroj: Apetit, \u0159\xedjen 2022, strana 97","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/cizrnovy-salat-s-mangem":{"id":"recepty/cizrnovy-salat-s-mangem","title":"Cizrnov\xfd sal\xe1t s mangem","description":"Zdroj: Apetit, \xfanor 2022, strana 38","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/cizrnovy-salat-s-vejci-a-rybickami":{"id":"recepty/cizrnovy-salat-s-vejci-a-rybickami","title":"Cizrnov\xfd sal\xe1t s vejci a rybi\u010dkami","description":"Zdroj: Apetit, duben 2021, strana 64","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/dynovy-chlebicek":{"id":"recepty/dynovy-chlebicek","title":"D\xfd\u0148ov\xfd chleb\xed\u010dek","description":"Recept je upraven\xfd podle mnoha jin\xfdch. V\xfdchoz\xed je v Joga dnes, z\xe1\u0159\xed-\u0159\xedjen 2022.","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/glazovane-peprnicky":{"id":"recepty/glazovane-peprnicky","title":"Glazovan\xe9 peprn\xed\u010dky","description":"Zdroj: Apetit, prosinec 2022, strana 60","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/hrejivy-paj-s-mletym-masem-a-syrovou-kasi":{"id":"recepty/hrejivy-paj-s-mletym-masem-a-syrovou-kasi","title":"H\u0159ejiv\xfd p\xe1j s mlet\xfdm masem a s\xfdrovou ka\u0161\xed","description":"Zdroj: Apetit, listopad 2021, strana 75","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/indicke-kure-na-rajcatech":{"id":"recepty/indicke-kure-na-rajcatech","title":"Indick\xe9 ku\u0159e na raj\u010datech","description":"Zdroj: Apetit, \u0159\xedjen 2022, strana 84.","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/jemne-kruti-kari":{"id":"recepty/jemne-kruti-kari","title":"Jemn\xe9 kr\u016ft\xed kari","description":"Kr\u016ft\xed kari s r\xfd\u017e\xed, \u010derven\xe1 om\xe1\u010dka. Sm\u011bs ko\u0159en\xed garam masala lze nam\xedchat samostatn\u011b. Kr\u016ft\xed maso lze nahradit masem ku\u0159ec\xedm, jen se mus\xed d\xe9le pova\u0159it, aspo\u0148 30 minut. Kari ko\u0159en\xed nemus\xed b\xfdt nutn\u011b \u010derven\xe9. P\u0159\xedprava za hodinu. R\xfd\u017ei m\u016f\u017eeme za\u010d\xedt va\u0159it sou\u010dasn\u011b s vlo\u017een\xedm masa do p\xe1nve. Nen\xed p\xe1liv\xe9.","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/kolosvarske-zeli":{"id":"recepty/kolosvarske-zeli","title":"Kolo\u0161v\xe1rsk\xe9 zel\xed","description":"Zdroj: Apetit, b\u0159ezen 2022, str. 64","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/korenena-dynovo-cockova-polevka-se-spenatem":{"id":"recepty/korenena-dynovo-cockova-polevka-se-spenatem","title":"Ko\u0159en\u011bn\xe1 d\xfd\u0148ovo-\u010do\u010dkov\xe1 pol\xe9vka se \u0161pen\xe1tem","description":"Zdroj: Apetit, \xfanor 2022, strana 65","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/kvetakove-buffalo-tacos":{"id":"recepty/kvetakove-buffalo-tacos","title":"Kv\u011bt\xe1kov\xe9 buffalo tacos","description":"Zdroj: Apetit, srpen 2021, strana 21","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/madarska-zampionova-polevka":{"id":"recepty/madarska-zampionova-polevka","title":"Ma\u010farsk\xe1 \u017eampi\xf3nov\xe1 pol\xe9vka","description":"Zdroj: Apetit, \xfanor 2020, strana 16","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/matyasci":{"id":"recepty/matyasci","title":"Maty\xe1\u0161ci","description":"Zdroj: Apetit, \u0159\xedjen 2022, strana 26","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/rajska-polevka-s-pernikem":{"id":"recepty/rajska-polevka-s-pernikem","title":"Rajsk\xe1 pol\xe9vka s pern\xedkem","description":"Zdroj: Apetit, prosinec 2022, strana 60","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/recepty":{"id":"recepty/recepty","title":"Recepty","description":"Ob\u011bdy, ve\u010de\u0159e.","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou":{"id":"recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou","title":"Ryba pe\u010den\xe1 ve slanin\u011b se smetanovou \u010do\u010dkou","description":"Zdroj: Apetit, leden 2022, strana 24.","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami":{"id":"recepty/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami","title":"Vinn\xe1 klob\xe1sa v raj\u010datov\xe9 om\xe1\u010dce s t\u011bstovinami","description":"Zdroj: Apetit, leden 2022, strana 23.","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/zapecene-wrapy-s-kukuricnymi-lupinky-a-guacamole":{"id":"recepty/zapecene-wrapy-s-kukuricnymi-lupinky-a-guacamole","title":"Zape\u010den\xe9 wrapy s kuku\u0159i\u010dn\xfdmi lup\xednky a guacamole","description":"Zdroj: Apetit, \u010derven 2022, strana 64","sidebar":"tutorialSidebar"},"recepty/zapekane-testoviny-s-tunakem":{"id":"recepty/zapekane-testoviny-s-tunakem","title":"Zap\xe9kan\xe9 t\u011bstoviny s tu\u0148\xe1kem","description":"Zdroj: Apetit, \u010derven 2020, strana 22.","sidebar":"tutorialSidebar"}}}')}}]);