"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[7950],{4631:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>l,contentTitle:()=>r,default:()=>m,frontMatter:()=>i,metadata:()=>c,toc:()=>o});var t=n(5893),s=n(1151);const i={tags:["\xfanor","apetit","02/2022",2022,"\xfanor","sal\xe1t","cizrna","mango"]},r="Cizrnov\xfd sal\xe1t s mangem",c={id:"recepty/cizrnovy-salat-s-mangem",title:"Cizrnov\xfd sal\xe1t s mangem",description:"Zdroj: Apetit, \xfanor 2022, strana 38",source:"@site/docs/recepty/cizrnovy-salat-s-mangem.md",sourceDirName:"recepty",slug:"/recepty/cizrnovy-salat-s-mangem",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/cizrnovy-salat-s-mangem",draft:!1,unlisted:!1,editUrl:"https://github.com/ivankudibal/nase-appetitlich-kucharka/tree/main/docs/recepty/cizrnovy-salat-s-mangem.md",tags:[{label:"\xfanor",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/unor"},{label:"apetit",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/apetit"},{label:"02/2022",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/02-2022"},{label:"2022",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2022"},{label:"sal\xe1t",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/salat"},{label:"cizrna",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/cizrna"},{label:"mango",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/mango"}],version:"current",frontMatter:{tags:["\xfanor","apetit","02/2022","2022","\xfanor","sal\xe1t","cizrna","mango"]},sidebar:"tutorialSidebar",previous:{title:"Brambory na zp\u016fsob st\u0159apa\u010dek",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/brambory-na-zpusob-strapacek"},next:{title:"Cizrnov\xfd sal\xe1t s vejci a rybi\u010dkami",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/cizrnovy-salat-s-vejci-a-rybickami"}},l={},o=[{value:"Suroviny",id:"suroviny",level:2},{value:"Postup",id:"postup",level:2}];function p(e){const a={em:"em",h1:"h1",h2:"h2",img:"img",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,s.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(a.h1,{id:"cizrnov\xfd-sal\xe1t-s-mangem",children:"Cizrnov\xfd sal\xe1t s mangem"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:(0,t.jsx)(a.em,{children:"Zdroj: Apetit, \xfanor 2022, strana 38"})}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:'Obl\xedben\xfd sal\xe1t, kde pracujeme s cca 500g such\xe9 cizrny, kterou den p\u0159edem namo\u010d\xedme a pot\xe9 uva\u0159\xedme podle n\xe1vodu na obalu. V\u0161eho p\u0159id\xe1me "p\u0159im\u011b\u0159en\u011b". Manga sta\u010d\xed 2 zral\xe1.'}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Pro 2 osoby."}),"\n",(0,t.jsxs)(a.p,{children:[(0,t.jsx)(a.img,{alt:"Cizrnov\xfd sal\xe1t s mangem",src:n(2143).Z+"",width:"3888",height:"2592"}),"\n",(0,t.jsx)(a.img,{alt:"Cizrnov\xfd sal\xe1t s mangem",src:n(5339).Z+"",width:"3888",height:"2592"})]}),"\n",(0,t.jsx)(a.h2,{id:"suroviny",children:"Suroviny"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"400g sklenice sterilovan\xe9 cizrny"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"2 l\u017e\xedce b\xedl\xe9ho jogurtu"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"2 l\u017e\xedce majon\xe9zy"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"3 l\u017e\xedce sladk\xe9 chilli om\xe1\u010dky"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"1 mango, oloupan\xe9 nakr\xe1jen\xe9 na kosti\u010dky"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"1 limeta nebo citron"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"s\u016fl a \u010derstv\u011b mlet\xfd pep\u0159"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"\u010derstv\xfd koriandr"}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(a.h2,{id:"postup",children:"Postup"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Cizrnu sce\u010fte a sm\xedchejte s jogurtem, majon\xe9zou, chilli om\xe1\u010dkou a kostkami manga. Dochu\u0165te limetkovou \u0161\u0165\xe1vou, sol\xed, \u010derstv\u011b mlet\xfdm pep\u0159em a nasekan\xfdm koriandrem."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Pokud chcete, m\u016f\u017eete do sal\xe1tu p\u0159idat kousky orestovan\xe9ho ku\u0159ete nebo kr\u016fty."})]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,s.a)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},5339:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>t});const t=n.p+"assets/images/cizrnovy-salat-s-mangem-2-8030b8d3c31c13857e04d8fae6066ad0.jpeg"},2143:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>t});const t=n.p+"assets/images/cizrnovy-salat-s-mangem-011cc2d307bf0ab135337ad72f5a35bb.jpeg"},1151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>c,a:()=>r});var t=n(7294);const s={},i=t.createContext(s);function r(e){const a=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(s):e.components||s:r(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:a},e.children)}}}]);