"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[5499],{6127:e=>{e.exports=JSON.parse('{"label":"01/2024","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/01-2024","allTagsPath":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags","count":3,"items":[{"id":"recepty/obraceny-bananovy-kolac-z-panve","title":"Obr\xe1cen\xfd ban\xe1nov\xfd kol\xe1\u010d z p\xe1nve","description":"Zdroj: Apetit leden 2024, str. 12.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/obraceny-bananovy-kolac-z-panve"},{"id":"recepty/pecene-bataty-plnene-cervenou-cockou","title":"Pe\u010den\xe9 bat\xe1ty pln\u011bn\xe9 \u010dervenou \u010do\u010dkou","description":"Apetit, leden 2024, strana 52.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/pecene-bataty-plnene-cervenou-cockou"},{"id":"recepty/persky-hrnec-s-cizrnou-a-masem","title":"Persk\xfd hrnec s cizrnou a masem","description":"Apetit, leden 2024, strana 52.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/persky-hrnec-s-cizrnou-a-masem"}],"unlisted":false}')}}]);