"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[8349],{7844:e=>{e.exports=JSON.parse('{"label":"b\u0159ezen","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/brezen","allTagsPath":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags","count":3,"items":[{"id":"recepty/brambory-na-zpusob-strapacek","title":"Brambory na zp\u016fsob st\u0159apa\u010dek","description":"Zdroj: Apetit, b\u0159ezen 2022, strana 22.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/brambory-na-zpusob-strapacek"},{"id":"recepty/kolosvarske-zeli","title":"Kolo\u0161v\xe1rsk\xe9 zel\xed","description":"Zdroj: Apetit, b\u0159ezen 2022, str. 64","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/kolosvarske-zeli"},{"id":"recepty/pad-thai","title":"Pad Thai","description":"Apetit, b\u0159ezen 2021, str. 33.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/pad-thai"}],"unlisted":false}')}}]);