"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[839],{1901:e=>{e.exports=JSON.parse('{"label":"2022","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2022","allTagsPath":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags","count":12,"items":[{"id":"recepty/bramborove-kari","title":"Bramborov\xe9 kari","description":"Zdroj: Apetit, \u0159\xedjen 2022, strana 97","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/bramborove-kari"},{"id":"recepty/cizrnovy-salat-s-mangem","title":"Cizrnov\xfd sal\xe1t s mangem","description":"Zdroj: Apetit, \xfanor 2022, strana 38","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/cizrnovy-salat-s-mangem"},{"id":"recepty/dynovy-chlebicek","title":"D\xfd\u0148ov\xfd chleb\xed\u010dek","description":"Recept je upraven\xfd podle mnoha jin\xfdch. V\xfdchoz\xed je v Joga dnes, z\xe1\u0159\xed-\u0159\xedjen 2022.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/dynovy-chlebicek"},{"id":"recepty/glazovane-peprnicky","title":"Glazovan\xe9 peprn\xed\u010dky","description":"Zdroj: Apetit, prosinec 2022, strana 60","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/glazovane-peprnicky"},{"id":"recepty/indicke-kure-na-rajcatech","title":"Indick\xe9 ku\u0159e na raj\u010datech","description":"Zdroj: Apetit, \u0159\xedjen 2022, strana 84.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/indicke-kure-na-rajcatech"},{"id":"recepty/kolosvarske-zeli","title":"Kolo\u0161v\xe1rsk\xe9 zel\xed","description":"Zdroj: Apetit, b\u0159ezen 2022, str. 64","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/kolosvarske-zeli"},{"id":"recepty/korenena-dynovo-cockova-polevka-se-spenatem","title":"Ko\u0159en\u011bn\xe1 d\xfd\u0148ovo-\u010do\u010dkov\xe1 pol\xe9vka se \u0161pen\xe1tem","description":"Zdroj: Apetit, \xfanor 2022, strana 65","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/korenena-dynovo-cockova-polevka-se-spenatem"},{"id":"recepty/matyasci","title":"Maty\xe1\u0161ci","description":"Zdroj: Apetit, \u0159\xedjen 2022, strana 26","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/matyasci"},{"id":"recepty/rajska-polevka-s-pernikem","title":"Rajsk\xe1 pol\xe9vka s pern\xedkem","description":"Zdroj: Apetit, prosinec 2022, strana 60","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/rajska-polevka-s-pernikem"},{"id":"recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou","title":"Ryba pe\u010den\xe1 ve slanin\u011b se smetanovou \u010do\u010dkou","description":"Zdroj: Apetit, leden 2022, strana 24.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou"},{"id":"recepty/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami","title":"Vinn\xe1 klob\xe1sa v raj\u010datov\xe9 om\xe1\u010dce s t\u011bstovinami","description":"Zdroj: Apetit, leden 2022, strana 23.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/vinna-klobasa-v-rajcatove-omacce-s-testovinami"},{"id":"recepty/zapecene-wrapy-s-kukuricnymi-lupinky-a-guacamole","title":"Zape\u010den\xe9 wrapy s kuku\u0159i\u010dn\xfdmi lup\xednky a guacamole","description":"Zdroj: Apetit, \u010derven 2022, strana 64","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/zapecene-wrapy-s-kukuricnymi-lupinky-a-guacamole"}]}')}}]);