"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[2523],{126:e=>{e.exports=JSON.parse('{"label":"apetit","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/apetit","allTagsPath":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags","count":4,"items":[{"id":"recepty/hrejivy-paj-s-mletym-masem-a-syrovou-kasi","title":"H\u0159ejiv\xfd p\xe1j s mlet\xfdm masem a s\xfdrovou ka\u0161\xed","description":"Zdroj: Apetit, listopad 2021, strana 75","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/hrejivy-paj-s-mletym-masem-a-syrovou-kasi"},{"id":"recepty/indicke-kure-na-rajcatech","title":"Indick\xe9 ku\u0159e na raj\u010datech","description":"Zdroj: Apetit, \u0159\xedjen 2022, strana 84.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/indicke-kure-na-rajcatech"},{"id":"recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou","title":"Ryba pe\u010den\xe1 ve slanin\u011b se smetanovou \u010do\u010dkou","description":"Zdroj: Apetit, leden 2022, strana 24.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou"},{"id":"recepty/zapekane-testoviny-s-tunakem","title":"Zap\xe9kan\xe9 t\u011bstoviny s tu\u0148\xe1kem","description":"Zdroj: Apetit, \u010derven 2020, strana 22.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/zapekane-testoviny-s-tunakem"}]}')}}]);