"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[5782],{7138:(e,a,r)=>{r.r(a),r.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>o,default:()=>h,frontMatter:()=>t,metadata:()=>c,toc:()=>l});var n=r(5893),i=r(1151);const t={tags:["\u0159\xedjen","apetit","10/2022",2022,"brambory","kari","cizrna"]},o="Bramborov\xe9 kari",c={id:"recepty/bramborove-kari",title:"Bramborov\xe9 kari",description:"Zdroj: Apetit, \u0159\xedjen 2022, strana 97",source:"@site/docs/recepty/bramborove-kari.md",sourceDirName:"recepty",slug:"/recepty/bramborove-kari",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/bramborove-kari",draft:!1,unlisted:!1,editUrl:"https://github.com/ivankudibal/nase-appetitlich-kucharka/tree/main/docs/recepty/bramborove-kari.md",tags:[{label:"\u0159\xedjen",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/rijen"},{label:"apetit",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/apetit"},{label:"10/2022",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/10-2022"},{label:"2022",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2022"},{label:"brambory",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/brambory"},{label:"kari",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/kari"},{label:"cizrna",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/cizrna"}],version:"current",frontMatter:{tags:["\u0159\xedjen","apetit","10/2022","2022","brambory","kari","cizrna"]},sidebar:"tutorialSidebar",previous:{title:"Ban\xe1nov\xfd chleb\xed\u010dek",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/bananovy-chlebicek"},next:{title:"Cizrnov\xfd sal\xe1t s mangem",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/cizrnovy-salat-s-mangem"}},s={},l=[{value:"Ingredience",id:"ingredience",level:2},{value:"Postup",id:"postup",level:2}];function k(e){const a={em:"em",h1:"h1",h2:"h2",img:"img",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,i.a)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(a.h1,{id:"bramborov\xe9-kari",children:"Bramborov\xe9 kari"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:(0,n.jsx)(a.em,{children:"Zdroj: Apetit, \u0159\xedjen 2022, strana 97"})}),"\n",(0,n.jsxs)(a.p,{children:[(0,n.jsx)(a.img,{alt:"Bramborov\xe9 kari",src:r(3431).Z+"",width:"3888",height:"2592"}),"\n",(0,n.jsx)(a.img,{alt:"Bramborov\xe9 kari",src:r(87).Z+"",width:"3888",height:"2592"}),"\n",(0,n.jsx)(a.img,{alt:"Bramborov\xe9 kari",src:r(8359).Z+"",width:"3888",height:"2592"})]}),"\n",(0,n.jsx)(a.h2,{id:"ingredience",children:"Ingredience"}),"\n",(0,n.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"2 l\u017e\xedce rostlinn\xe9ho oleje"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"1 cibule, nakr\xe1jen\xe1 nadrobno"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"3 strou\u017eky \u010desneku, nakr\xe1jen\xe9 nadrobno"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"1 l\u017e\xedce z\xe1zvoru, nakr\xe1jen\xe9ho nadrobno"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"1 l\u017e\xedce kari ko\u0159en\xed"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"2 l\u017ei\u010dky ko\u0159en\xed garam masala"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"2 l\u017ei\u010dky mlet\xe9ho \u0159\xedmsk\xe9ho km\xednu"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"1 l\u017ei\u010dka mlet\xe9 kurkumy"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"s\u016fl"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"\u0161petka kajensk\xe9ho pep\u0159e"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"1kg brambor, varn\xfd typ A, oloupan\xfdch a nakr\xe1jen\xfdch na kosti\u010dky"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"1x 400g konzerva va\u0159en\xe9 cizrny"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"1x 400g konzerva drcen\xfdch raj\u010dat"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"1x 400g konzerva kokosov\xe9ho ml\xe9ka"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"krupicov\xfd nebo t\u0159tinov\xfd cukr dle chuti"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"limetov\xe1 \u0161\u0165\xe1va dle chuti"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"hrst mra\u017een\xe9ho hr\xe1\u0161ku"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"\u010derstv\xfd koriandr k pod\xe1v\xe1n\xed"}),"\n",(0,n.jsx)(a.li,{children:"va\u0159en\xe1 r\xfd\u017ee k pod\xe1v\xe1n\xed"}),"\n"]}),"\n",(0,n.jsx)(a.h2,{id:"postup",children:"Postup"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"V p\xe1nvi rozeh\u0159ejte olej, vsypte cibuli a nechte ji na m\xedrn\xe9m plameni zvolna zesklovat\u011bt. P\u0159idejte \u010desnek, z\xe1zvor a nechte rozvon\u011bt. Vsypte kari, garam masalu, \u0159\xedmsk\xfd km\xedn, kurkumu, s\u016fl a kajensk\xfd pep\u0159. Minutu op\xe9kejte, aby se ko\u0159en\xed rozvon\u011blo. Vm\xedchejte brambory. P\u0159idejte cizrnu, raj\u010data, kokosov\xe9 ml\xe9ko a va\u0159te do zm\u011bknut\xed brambor. D\xedky raj\u010dat\u016fm budou na povrchu pevn\xe9, uvnit\u0159 m\u011bkk\xe9."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Dochu\u0165te cukrem, limetovou \u0161\u0165\xe1vou, vm\xedchejte hr\xe1\u0161ek a nechte proh\u0159\xe1t. Pod\xe1vejte s \u010derstv\xfdm koriandrem a r\xfd\u017e\xed."})]})}function h(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.a)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(k,{...e})}):k(e)}},87:(e,a,r)=>{r.d(a,{Z:()=>n});const n=r.p+"assets/images/bramborove-kari-2-f9ff3927c1a1e28941edf5670fdb11b4.jpeg"},8359:(e,a,r)=>{r.d(a,{Z:()=>n});const n=r.p+"assets/images/bramborove-kari-3-13a9ffcb5b32864da02b8394f82c6fac.jpeg"},3431:(e,a,r)=>{r.d(a,{Z:()=>n});const n=r.p+"assets/images/bramborove-kari-28a6c292c0f5207180b4827230ecbcba.jpeg"},1151:(e,a,r)=>{r.d(a,{Z:()=>c,a:()=>o});var n=r(7294);const i={},t=n.createContext(i);function o(e){const a=n.useContext(t);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),n.createElement(t.Provider,{value:a},e.children)}}}]);