"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[1959],{2170:e=>{e.exports=JSON.parse('{"label":"\u0159\xedjen","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/rijen","allTagsPath":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags","count":2,"items":[{"id":"recepty/dynovy-chlebicek","title":"D\xfd\u0148ov\xfd chleb\xed\u010dek","description":"Recept je upraven\xfd podle mnoha jin\xfdch. V\xfdchoz\xed je v Joga dnes, z\xe1\u0159\xed-\u0159\xedjen 2022.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/dynovy-chlebicek"},{"id":"recepty/indicke-kure-na-rajcatech","title":"Indick\xe9 ku\u0159e na raj\u010datech","description":"Zdroj: Apetit, \u0159\xedjen 2022, strana 84.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/indicke-kure-na-rajcatech"}]}')}}]);