"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[1959],{2170:a=>{a.exports=JSON.parse('{"label":"\u0159\xedjen","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/rijen","allTagsPath":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags","count":1,"items":[{"id":"recepty/indicke-kure-na-rajcatech","title":"Indick\xe9 ku\u0159e na raj\u010datech","description":"Zdroj: Apetit, \u0159\xedjen 2022, strana 84.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/indicke-kure-na-rajcatech"}]}')}}]);