"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[4083],{1311:e=>{e.exports=JSON.parse('{"label":"bat\xe1ty","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/bataty","allTagsPath":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags","count":1,"items":[{"id":"recepty/pecene-bataty-plnene-cervenou-cockou","title":"Pe\u010den\xe9 bat\xe1ty pln\u011bn\xe9 \u010dervenou \u010do\u010dkou","description":"Apetit, leden 2024, strana 52.","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/pecene-bataty-plnene-cervenou-cockou"}],"unlisted":false}')}}]);