"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[4761],{6023:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>r,contentTitle:()=>l,default:()=>k,frontMatter:()=>s,metadata:()=>i,toc:()=>c});var t=a(4848),o=a(8453);const s={tags:["leden","apetit","ryba","\u010do\u010dka","01/2022",2022],persons:4},l="Ryba pe\u010den\xe1 ve slanin\u011b se smetanovou \u010do\u010dkou",i={id:"recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou",title:"Ryba pe\u010den\xe1 ve slanin\u011b se smetanovou \u010do\u010dkou",description:"Zdroj: Apetit, leden 2022, strana 24.",source:"@site/docs/recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou.md",sourceDirName:"recepty",slug:"/recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou",draft:!1,unlisted:!1,editUrl:"https://github.com/ivankudibal/nase-appetitlich-kucharka/tree/main/docs/recepty/ryba-pecena-ve-slanine-se-smetanovou-cockou.md",tags:[{label:"leden",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/leden"},{label:"apetit",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/apetit"},{label:"ryba",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/ryba"},{label:"\u010do\u010dka",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/cocka"},{label:"01/2022",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/01-2022"},{label:"2022",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2022"}],version:"current",frontMatter:{tags:["leden","apetit","ryba","\u010do\u010dka","01/2022","2022"],persons:4},sidebar:"tutorialSidebar",previous:{title:"Rajsk\xe1 pol\xe9vka s pern\xedkem",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/rajska-polevka-s-pernikem"},next:{title:"Ryba pod pokli\u010dkou z ko\u0159enov\xe9 zeleniny",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/ryba-pod-poklickou-z-korenove-zeleniny"}},r={},c=[{value:"Ingredience",id:"ingredience",level:2},{value:"Postup",id:"postup",level:2}];function p(e){const n={em:"em",h1:"h1",h2:"h2",img:"img",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,o.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(n.h1,{id:"ryba-pe\u010den\xe1-ve-slanin\u011b-se-smetanovou-\u010do\u010dkou",children:"Ryba pe\u010den\xe1 ve slanin\u011b se smetanovou \u010do\u010dkou"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:(0,t.jsx)(n.em,{children:"Zdroj: Apetit, leden 2022, strana 24."})}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Pro 4 osoby."}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:(0,t.jsx)(n.img,{alt:"Ryba pe\u010den\xe1 ve slanin\u011b se smetanovou \u010do\u010dkou",src:a(4293).A+"",width:"854",height:"576"})}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"ingredience",children:"Ingredience"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"1 l\u017e\xedce panensk\xe9ho olivov\xe9ho oleje + na pokap\xe1n\xed sal\xe1tu"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"2 \u0159ap\xedky celeru, nakr\xe1jen\xe9 nadrobno"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"1 mrkev, oloupan\xe1 a nakr\xe1jen\xe1 nadrobno"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"2 strou\u017eky \u010desneku, drcen\xe9"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"250g \u010dern\xe9 \u010do\u010dky beluga nebo drobn\xe9 zelen\xe9 \u010do\u010dky"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"500 ml zeleninov\xe9ho v\xfdvaru"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"3 sn\xedtky \u010derstv\xe9ho tymi\xe1nu nebo 1 l\u017ei\u010dka su\u0161en\xe9ho"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"4 l\u017e\xedce zakysan\xe9 smetany"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"1 svazek \u010derstv\xe9 hladkolist\xe9 petr\u017eelky, nasekan\xfd"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"s\u016fl a \u010derstv\u011b mlet\xfd pep\u0159"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"4 porce filetu z b\xedl\xe9 mo\u0159sk\xe9 ryby (mra\u017een\xe9 rozmra\u017ete podle n\xe1vodu)"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"4-8 pl\xe1tk\u016f kvalitn\xed anglick\xe9 nebo sn\xedda\u0148ov\xe9 slaniny (podle velikosti)"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"1 balen\xed sm\u011bsi sal\xe1tov\xfdch list\u016f (cca 150g)"}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"postup",children:"Postup"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Troubu p\u0159edeh\u0159ejte na 200 stup\u0148\u016f. V rendl\xedku na st\u0159edn\xedm ohni rozeh\u0159ejte olej. Vsypte \u0159ap\xedkat\xfd celer, mrkev a \u010desnek, op\xe9kejte 5 minut. Pak vsypte \u010do\u010dku, op\xe9kejte 2 minuty. Vlijte v\xfdvar, vlo\u017ete tymi\xe1n. Zm\xedrn\u011bte ohe\u0148 a va\u0159te, aby \u010do\u010dka zm\u011bkla, asi 20 minut. Odstavte, vm\xedchejte zakysanou smetanu a v\u011bt\u0161inu petr\u017eelky, osolte a opep\u0159ete."}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Mezit\xedm vylo\u017ete plech pe\u010d\xedc\xedm pap\xedrem. Ka\u017edou porci ryby omotejte 1-2 pl\xe1tky slaniny (filety m\u016f\u017eete nap\u0159ed lehce osolit), opep\u0159ete a polo\u017ete na plech. Pe\u010dte 25 minut, aby slanina zk\u0159upav\u011bla a ryba byla prope\u010den\xe1."}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"K pod\xe1v\xe1n\xed rozd\u011blte na tal\xed\u0159 sal\xe1tov\xe9 listy, pokapejte je olejem a p\u0159idejte \u010do\u010dku a rybu. Ozdobte zb\xfdvaj\xedc\xed petr\u017eelkou."})]})}function k(e={}){const{wrapper:n}={...(0,o.R)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},4293:(e,n,a)=>{a.d(n,{A:()=>t});const t=a.p+"assets/images/ryba-ve-slanine-se-smetanovou-cockou-10e41845570b94e4872ac98bbbe52ab7.jpeg"},8453:(e,n,a)=>{a.d(n,{R:()=>l,x:()=>i});var t=a(6540);const o={},s=t.createContext(o);function l(e){const n=t.useContext(s);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function i(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(o):e.components||o:l(e.components),t.createElement(s.Provider,{value:n},e.children)}}}]);