"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[2990],{5221:(e,n,a)=>{a.r(n),a.d(n,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>d,frontMatter:()=>i,metadata:()=>l,toc:()=>o});var t=a(5893),c=a(1151);const i={tags:["babi\u0161","dezert","ban\xe1ny","chleb\xed\u010dek"]},r="Ban\xe1nov\xfd chleb\xed\u010dek",l={id:"recepty/bananovy-chlebicek",title:"Ban\xe1nov\xfd chleb\xed\u010dek",description:"Zdroj: babi\u0161",source:"@site/docs/recepty/bananovy-chlebicek.md",sourceDirName:"recepty",slug:"/recepty/bananovy-chlebicek",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/bananovy-chlebicek",draft:!1,unlisted:!1,editUrl:"https://github.com/ivankudibal/nase-appetitlich-kucharka/tree/main/docs/recepty/bananovy-chlebicek.md",tags:[{label:"babi\u0161",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/babis"},{label:"dezert",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/dezert"},{label:"ban\xe1ny",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/banany"},{label:"chleb\xed\u010dek",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/chlebicek"}],version:"current",frontMatter:{tags:["babi\u0161","dezert","ban\xe1ny","chleb\xed\u010dek"]},sidebar:"tutorialSidebar",previous:{title:"Indick\xe9 ku\u0159e na raj\u010datech",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/indicke-kure-na-rajcatech"},next:{title:"Bramborov\xe9 kari",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/bramborove-kari"}},s={},o=[{value:"Ingredience",id:"ingredience",level:2},{value:"Postup",id:"postup",level:2}];function h(e){const n={em:"em",h1:"h1",h2:"h2",img:"img",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,c.a)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(n.h1,{id:"ban\xe1nov\xfd-chleb\xed\u010dek",children:"Ban\xe1nov\xfd chleb\xed\u010dek"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:(0,t.jsx)(n.em,{children:"Zdroj: babi\u0161"})}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:(0,t.jsx)(n.img,{alt:"Ban\xe1nov\xfd chleb\xed\u010dek",src:a(1968).Z+"",width:"4032",height:"3024"})}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"ingredience",children:"Ingredience"}),"\n",(0,t.jsxs)(n.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"8 l\u017eic m\xe1sla"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"1 hrnek cukru krystal"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"2 vejce"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"1/4 hrnku ml\xe9ka"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"1 vanilkov\xfd cukr"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"4 men\u0161\xed p\u0159ezr\xe1l\xe9 ban\xe1ny, rozma\u010dkan\xe9 vidli\u010dkou"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"2 hrnky hladk\xe9 mouky"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"1 l\u017ei\u010dka sody"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"1/4 l\u017ei\u010dky soli"}),"\n",(0,t.jsx)(n.li,{children:"vrchovat\xe1 hrst o\u0159ech\u016f, nasekan\xfdch"}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(n.h2,{id:"postup",children:"Postup"}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Zapn\u011bte troubu na 180 stup\u0148\u016f. Formu na chleb\xed\u010dek vyma\u017ete  a vysypte hrubou moukou."}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"M\xe1slo rozpus\u0165te a nechte zchladnout. Vejce roz\u0161lehejte. Ban\xe1ny rozma\u010dkejte."}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Sm\xedchejte sypk\xe9 ingredience, potom p\u0159idejte v\u0161e zb\xfdvaj\xedc\xed a vym\xedchejte do hladk\xe9ho t\u011bsta. Nalijte do formy a pe\u010dte cca 50 minut. Povrch mus\xed b\xfdt zlatohn\u011bd\xfd."}),"\n",(0,t.jsx)(n.p,{children:"Nechte 10 minut zchladnout, potom vyklopte z formy a nechte \xfapln\u011b vychladnout."})]})}function d(e={}){const{wrapper:n}={...(0,c.a)(),...e.components};return n?(0,t.jsx)(n,{...e,children:(0,t.jsx)(h,{...e})}):h(e)}},1968:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>t});const t=a.p+"assets/images/bananovy-chlebicek-21e1e9e1fe0fd3bc022f6f895d3da990.jpeg"},1151:(e,n,a)=>{a.d(n,{Z:()=>l,a:()=>r});var t=a(7294);const c={},i=t.createContext(c);function r(e){const n=t.useContext(i);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(n):{...n,...e}}),[n,e])}function l(e){let n;return n=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(c):e.components||c:r(e.components),t.createElement(i.Provider,{value:n},e.children)}}}]);