"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[9568],{9954:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>s,contentTitle:()=>r,default:()=>d,frontMatter:()=>l,metadata:()=>c,toc:()=>o});var i=n(5893),t=n(1151);const l={tags:["duben","apetit",2021,"04/2022","sal\xe1t","cizrna"]},r="Cizrnov\xfd sal\xe1t s vejci a rybi\u010dkami",c={id:"recepty/cizrnovy-salat-s-vejci-a-rybickami",title:"Cizrnov\xfd sal\xe1t s vejci a rybi\u010dkami",description:"Zdroj: Apetit, duben 2021, strana 64",source:"@site/docs/recepty/cizrnovy-salat-s-vejci-a-rybickami.md",sourceDirName:"recepty",slug:"/recepty/cizrnovy-salat-s-vejci-a-rybickami",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/cizrnovy-salat-s-vejci-a-rybickami",draft:!1,unlisted:!1,editUrl:"https://github.com/ivankudibal/nase-appetitlich-kucharka/tree/main/docs/recepty/cizrnovy-salat-s-vejci-a-rybickami.md",tags:[{label:"duben",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/duben"},{label:"apetit",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/apetit"},{label:"2021",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2021"},{label:"04/2022",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/04-2022"},{label:"sal\xe1t",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/salat"},{label:"cizrna",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/cizrna"}],version:"current",frontMatter:{tags:["duben","apetit","2021","04/2022","sal\xe1t","cizrna"]},sidebar:"tutorialSidebar",previous:{title:"Cizrnov\xfd sal\xe1t s mangem",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/cizrnovy-salat-s-mangem"},next:{title:"D\xfd\u0148ov\xfd chleb\xed\u010dek",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/dynovy-chlebicek"}},s={},o=[{value:"Ingredience",id:"ingredience",level:2},{value:"Na z\xe1livku",id:"na-z\xe1livku",level:3},{value:"Postup",id:"postup",level:2}];function p(e){const a={em:"em",h1:"h1",h2:"h2",h3:"h3",li:"li",p:"p",ul:"ul",...(0,t.a)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(a.h1,{id:"cizrnov\xfd-sal\xe1t-s-vejci-a-rybi\u010dkami",children:"Cizrnov\xfd sal\xe1t s vejci a rybi\u010dkami"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:(0,i.jsx)(a.em,{children:"Zdroj: Apetit, duben 2021, strana 64"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.h2,{id:"ingredience",children:"Ingredience"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"2x 400g konzerva cizrny, scezen\xe1, propl\xe1chnut\xe1, okapan\xe1"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"1 mal\xe1 \u010derven\xe1 cibule, nadrobno"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"1 l\u017e\xedce nadrobno nasekan\xe9 hladkolist\xe9 petr\u017eelky + na ozdoben\xed"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"cca 4 hrsti poln\xed\u010dku"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"1-2 konzervy sardinek ve vlastn\xed \u0161\u0165\xe1v\u011b \u010di olivov\xe9m oleji, okapan\xe9"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"1 mal\xe1 konzerva sardelov\xfdch o\u010dek"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"3-4 vejce, uva\u0159en\xe1 natvrdo, oloupan\xe1"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"1-2 hrsti oliv"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"vlo\u010dkov\xe1 s\u016fl"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"mlet\xe1 sladk\xe1 paprika"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"\u010derstv\u011b mlet\xfd pep\u0159"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"\u010derven\xe9 tabasco nebo jin\xe1 chilli om\xe1\u010dka (nemus\xed b\xfdt)"}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h3,{id:"na-z\xe1livku",children:"Na z\xe1livku"}),"\n",(0,i.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"60 ml olivov\xe9ho oleje"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"4 strou\u017eky \u010desneku, drcen\xe9"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"2-3 l\u017e\xedce citronov\xe9 \u0161\u0165\xe1vy"}),"\n",(0,i.jsx)(a.li,{children:"s\u016fl a \u010derstv\u011b mlet\xfd pep\u0159"}),"\n"]}),"\n",(0,i.jsx)(a.h2,{id:"postup",children:"Postup"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Na z\xe1livku opatrn\u011b zah\u0159\xedvejte na m\xedrn\xe9m ohni v oleji \u010desnek do zm\u011bknut\xed (ne dozlatova). Odstavte, nechte vychladnout. Ve\u0161lehejte citronovou \u0161\u0165\xe1vu podle chuti, osolte a opep\u0159ete."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"V m\xedse prom\xedchejte cizrnu s cibul\xed, petr\u017eelkou a z\xe1livkou. Pak opatrn\u011b vm\xedchejte poln\xed\u010dek a pot\xe9 i sardinky a sardelky. Dejte na serv\xedrovac\xed tal\xed\u0159 a pokla\u010fte rozp\u016flen\xfdmi vejci. Ozdobte olivami a dal\u0161\xed petr\u017eelkou, osolte, popra\u0161te paprikou, opep\u0159ete, podle chuti dopl\u0148te chilli om\xe1\u010dkou."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Podle pot\u0159eby a hladu str\xe1vn\xedk\u016f p\u0159id\xe1me cizrnu a poln\xed\u010dek."})]})}function d(e={}){const{wrapper:a}={...(0,t.a)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},1151:(e,a,n)=>{n.d(a,{Z:()=>c,a:()=>r});var i=n(7294);const t={},l=i.createContext(t);function r(e){const a=i.useContext(l);return i.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function c(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(t):e.components||t:r(e.components),i.createElement(l.Provider,{value:a},e.children)}}}]);