"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[7365],{2248:e=>{e.exports=JSON.parse('{"label":"02/2022","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/02-2022","allTagsPath":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags","count":2,"items":[{"id":"recepty/cizrnovy-salat-s-mangem","title":"Cizrnov\xfd sal\xe1t s mangem","description":"Zdroj: Apetit, \xfanor 2022, strana 38","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/cizrnovy-salat-s-mangem"},{"id":"recepty/korenena-dynovo-cockova-polevka-se-spenatem","title":"Ko\u0159en\u011bn\xe1 d\xfd\u0148ovo-\u010do\u010dkov\xe1 pol\xe9vka se \u0161pen\xe1tem","description":"Zdroj: Apetit, \xfanor 2022, strana 65","permalink":"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/korenena-dynovo-cockova-polevka-se-spenatem"}],"unlisted":false}')}}]);