"use strict";(self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka=self.webpackChunknase_appetitlich_kucharka||[]).push([[2096],{7230:(e,a,n)=>{n.r(a),n.d(a,{assets:()=>o,contentTitle:()=>s,default:()=>k,frontMatter:()=>r,metadata:()=>l,toc:()=>c});var t=n(4848),i=n(8453);const r={tags:["kari","z\xe1\u0159\xed",2020,"09/2020","apetitonline","maso","kr\u016fta"]},s="Jemn\xe9 kr\u016ft\xed kari",l={id:"recepty/jemne-kruti-kari",title:"Jemn\xe9 kr\u016ft\xed kari",description:"Kr\u016ft\xed kari s r\xfd\u017e\xed, \u010derven\xe1 om\xe1\u010dka. Sm\u011bs ko\u0159en\xed garam masala lze nam\xedchat samostatn\u011b. Kr\u016ft\xed maso lze nahradit masem ku\u0159ec\xedm, jen se mus\xed d\xe9le pova\u0159it, aspo\u0148 30 minut. Kari ko\u0159en\xed nemus\xed b\xfdt nutn\u011b \u010derven\xe9. P\u0159\xedprava za hodinu. R\xfd\u017ei m\u016f\u017eeme za\u010d\xedt va\u0159it sou\u010dasn\u011b s vlo\u017een\xedm masa do p\xe1nve. Nen\xed p\xe1liv\xe9.",source:"@site/docs/recepty/jemne-kruti-kari.md",sourceDirName:"recepty",slug:"/recepty/jemne-kruti-kari",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/jemne-kruti-kari",draft:!1,unlisted:!1,editUrl:"https://github.com/ivankudibal/nase-appetitlich-kucharka/tree/main/docs/recepty/jemne-kruti-kari.md",tags:[{label:"kari",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/kari"},{label:"z\xe1\u0159\xed",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/zari"},{label:"2020",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/2020"},{label:"09/2020",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/09-2020"},{label:"apetitonline",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/apetitonline"},{label:"maso",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/maso"},{label:"kr\u016fta",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/tags/kruta"}],version:"current",frontMatter:{tags:["kari","z\xe1\u0159\xed","2020","09/2020","apetitonline","maso","kr\u016fta"]},sidebar:"tutorialSidebar",previous:{title:"Jednoduch\xe9 sladk\xe9 las\xed",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/jednoduche-sladke-lasi"},next:{title:"Kolo\u0161v\xe1rsk\xe9 zel\xed",permalink:"/nase-appetitlich-kucharka/docs/recepty/kolosvarske-zeli"}},o={},c=[{value:"Ingredience",id:"ingredience",level:2},{value:"P\u0159\xedprava",id:"p\u0159\xedprava",level:2}];function p(e){const a={a:"a",em:"em",h1:"h1",h2:"h2",img:"img",li:"li",p:"p",strong:"strong",ul:"ul",...(0,i.R)(),...e.components};return(0,t.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,t.jsx)(a.h1,{id:"jemn\xe9-kr\u016ft\xed-kari",children:"Jemn\xe9 kr\u016ft\xed kari"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:(0,t.jsx)(a.strong,{children:"Kr\u016ft\xed kari s r\xfd\u017e\xed, \u010derven\xe1 om\xe1\u010dka. Sm\u011bs ko\u0159en\xed garam masala lze nam\xedchat samostatn\u011b. Kr\u016ft\xed maso lze nahradit masem ku\u0159ec\xedm, jen se mus\xed d\xe9le pova\u0159it, aspo\u0148 30 minut. Kari ko\u0159en\xed nemus\xed b\xfdt nutn\u011b \u010derven\xe9. P\u0159\xedprava za hodinu. R\xfd\u017ei m\u016f\u017eeme za\u010d\xedt va\u0159it sou\u010dasn\u011b s vlo\u017een\xedm masa do p\xe1nve. Nen\xed p\xe1liv\xe9."})}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:(0,t.jsxs)(a.em,{children:["Zdroj: Apetit, z\xe1\u0159\xed 2020, strana 22, dle ",(0,t.jsx)(a.a,{href:"https://www.apetitonline.cz/sites/default/files/styles/middle_cropped/public/recepty/Jemne_kruti_kari.jpg?h=43fe8092",children:"apetitonline.cz"})]})}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Pro 4 osoby"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:(0,t.jsx)(a.img,{src:"https://www.apetitonline.cz/sites/default/files/styles/middle_cropped/public/recepty/Jemne_kruti_kari.jpg?h=43fe8092",alt:"TODO foto nahradit na\u0161\xed \xfapravou"})}),"\n",(0,t.jsx)(a.h2,{id:"ingredience",children:"Ingredience"}),"\n",(0,t.jsxs)(a.ul,{children:["\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"1,5 l\u017e\xedce m\xe1sla"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"1 cibule, nakr\xe1jen\xe1 nadrobno"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"2 strou\u017eky \u010desneku, podrcen\xe9"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"1/2 l\u017ei\u010dky najemno nastrouhan\xe9ho \u010drstv\xe9ho z\xe1zvoru"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"2 l\u017ei\u010dky ko\u0159en\xed garam masala"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"1 l\u017ei\u010dka mlet\xe9ho ko\u0159en\xed kari"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"400ml kokosov\xe9ho ml\xe9ka"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"150g raj\u010datov\xe9ho protlaku"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"500g kr\u016ft\xedch prsou, nakr\xe1jen\xfdch na kousky"}),"\n",(0,t.jsx)(a.li,{children:"2 hrsti baby \u0161pen\xe1tu + l\xedstky na ozdoben\xed"}),"\n"]}),"\n",(0,t.jsx)(a.h2,{id:"p\u0159\xedprava",children:"P\u0159\xedprava"}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Na velk\xe9 p\xe1nv\xed rozeh\u0159ejte m\xe1slo. P\u0159idejte cibuli a op\xe9kejte 2 minuty, dokud nezm\u011bkne.\nPak vsypte \u010desnek, z\xe1zvor, oboje ko\u0159en\xed a op\xe9kejte za st\xe1l\xe9ho m\xedch\xe1n\xed 2 minuty."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"P\u0159ilijte kokosov\xe9 ml\xe9ko a raj\u010datov\xfd protlak a pro\u0161hlehejte, aby se ob\u011b tekutiny spojily. Do om\xe1\u010dky vlo\u017ete maso a va\u0159te zvolna 15 minut. P\u0159idejte \u0161pen\xe1t a je\u0161t\u011b p\xe1r minut va\u0159te, aby zavadl."}),"\n",(0,t.jsx)(a.p,{children:"Pod\xe1vejte s va\u0159enou r\xfd\u017e\xed basmati, odzdobenn\xe9 l\xedstky \u010derstv\xe9ho \u0161pen\xe1tu."})]})}function k(e={}){const{wrapper:a}={...(0,i.R)(),...e.components};return a?(0,t.jsx)(a,{...e,children:(0,t.jsx)(p,{...e})}):p(e)}},8453:(e,a,n)=>{n.d(a,{R:()=>s,x:()=>l});var t=n(6540);const i={},r=t.createContext(i);function s(e){const a=t.useContext(r);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function l(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:s(e.components),t.createElement(r.Provider,{value:a},e.children)}}}]);